msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-05-21 14:06+0200\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: cs-demo-manager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-demo-manager\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 631068\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /src/ui/translations/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 198\n"

#: src/ui/analyses/action-bar/remove-all-analyses-button.tsx
msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

#: src/ui/analyses/action-bar/remove-analyses-succeed-button.tsx
msgid "Remove succeed analyses"
msgstr "刪除已成功分析的結果"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Pending analysis…"
msgstr "等待分析…"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Analyzing demo…"
msgstr "錄像分析中…"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "An error occurred while analyzing the demo."
msgstr "分析 demo 時發生錯誤。"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Analysis succeed."
msgstr "分析成功。"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Inserting match…"
msgstr "插入比賽數據…"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Match inserted into the database."
msgstr "將比賽結果輸入數據庫中。"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "An error occurred while inserting the match into the database."
msgstr "將比賽插入數據庫時出錯。"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgid "The analysis failed with the error code: <0>{errorCode}</0>"
msgstr "分析失敗，錯誤代碼：<0>{errorCode}</0>"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgid "Please read the error codes <0>documentation</0> to understand the code signification and what you can do."
msgstr "請閱讀錯誤代碼<0>文檔</0>來了解代碼含義以及你能做的操作。"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgid "Please read and follow the instructions on <0>GitHub</0> to report the issue <1>only if the documentation says you should for this error code</1>."
msgstr "</1>當文檔中說明你應該為這個錯誤代碼報告問題 <1>，請閱讀並遵循<0>GitHub </0>上的指示提交 issue。"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgid "Please read and follow the instructions on <0>GitHub</0> to report the issue."
msgstr "請閱讀並按照 <0>GitHub</0> 上的說明來報告問題。"

#: src/ui/analyses/analysis-logs.tsx
msgid "Logs:"
msgstr "日誌："

#: src/ui/analyses/no-analysis.tsx
msgid "No demo analysis in progress."
msgstr "沒有正在分析中的 demo。"

#: src/ui/analyses/table/context-menu/remove-demo-from-analyses-item.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/camera-item.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/custom-camera-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/ui/analyses/table/context-menu/see-demo-item.tsx
#: src/ui/components/context-menu/items/navigate-to-matches-demo-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "See demo"
msgstr "查看 demo"

#: src/ui/analyses/table/context-menu/see-match-item.tsx
#: src/ui/demos/table/demo-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "See match"
msgstr "查看比賽"

#: src/ui/analyses/table/status-cell.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Analyzing"
msgstr "分析中"

#: src/ui/analyses/table/status-cell.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/ui/analyses/table/status-cell.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Inserting"
msgstr "插入"

#: src/ui/analyses/table/status-cell.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/ui/analyses/table/status-cell.tsx
msgctxt "Analysis status"
msgid "Pending"
msgstr "掛起"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Source"
msgstr "數據來源"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Demo path"
msgstr "Demo 路徑"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Demo path"
msgstr "Demo 路徑"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Date added"
msgstr "添加日期"

#: src/ui/analyses/table/use-analyses-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Date added"
msgstr "添加日期"

#: src/ui/ban/stats/ban-per-competitive-rank-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Ban per competitive rank"
msgstr "各競技模式段位封禁數"

#: src/ui/ban/stats/ban-per-date-chart.tsx
#: src/ui/player/rank/player-competitive-rank-history.tsx
#: src/ui/player/rank/player-premier-rank-history.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/ui/ban/stats/ban-per-date-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Bans"
msgstr "黑名單"

#: src/ui/ban/stats/ban-per-date-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "Bans"
msgstr "黑名單"

#: src/ui/ban/stats/ban-per-date-chart.tsx
msgid "Ban count over time"
msgstr "隨時間變化的封禁次數"

#: src/ui/ban/stats/ban-per-premier-rank-chart.tsx
msgid "Tier {tier}: {bannedCount}"
msgstr "級別 {tier}: {bannedCount}"

#: src/ui/ban/stats/ban-per-premier-rank-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Ban per Premier rank"
msgstr "各優先模式段位的封禁數"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgid "Loading ban stats…"
msgstr "正在加載封禁數據…"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
#: src/ui/bootstrap/web-socket-listeners/use-register-counter-strike-listeners.tsx
#: src/ui/comment/use-update-comment.tsx
#: src/ui/components/buttons/export-html-element-as-image-button.tsx
#: src/ui/components/context-menu/items/change-matches-type-item.tsx
#: src/ui/components/context-menu/items/export-chat-messages-item.tsx
#: src/ui/components/context-menu/items/update-match-demo-location-item.tsx
#: src/ui/components/dialogs/change-demos-source-dialog.tsx
#: src/ui/components/dialogs/delete-matches-dialog.tsx
#: src/ui/demo/demo-name-input.tsx
#: src/ui/demos/table/update-demos-type-item.tsx
#: src/ui/dialogs/checksums-tags-dialog.tsx
#: src/ui/downloads/faceit/use-update-current-faceit-account.tsx
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-update-current-5eplay-account.tsx
#: src/ui/downloads/pending/remove-download-button.tsx
#: src/ui/downloads/pending/remove-downloads-button.tsx
#: src/ui/downloads/renown/use-update-current-renown-account.tsx
#: src/ui/hooks/use-export-match-chat-messages.tsx
#: src/ui/match/duels/players-duels-matrix.tsx
#: src/ui/match/grenades/stats/players-flashbang-matrix.tsx
#: src/ui/match/heatmap/match-heatmap.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/copy-crosshair-config-item.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/use-update-round-comment.tsx
#: src/ui/match/video/video-actions-menu.tsx
#: src/ui/player/heatmap/player-heatmap.tsx
#: src/ui/player/use-update-player-comment.tsx
#: src/ui/players/players-tags-dialogs.tsx
#: src/ui/search/filters/search-maps-input.tsx
#: src/ui/search/filters/search-players-input.tsx
#: src/ui/settings/about/clear-logs-button.tsx
#: src/ui/settings/about/reveal-counter-strike-log-file-button.tsx
#: src/ui/settings/bans/use-ignored-steam-account.tsx
#: src/ui/settings/cameras/add-camera-dialog.tsx
#: src/ui/settings/cameras/edit-camera-dialog.tsx
#: src/ui/settings/downloads/5eplay-settings.tsx
#: src/ui/settings/downloads/faceit-settings.tsx
#: src/ui/settings/downloads/renown-settings.tsx
#: src/ui/settings/maps/add-map-dialog.tsx
#: src/ui/settings/maps/edit-map-dialog.tsx
#: src/ui/settings/tags/use-get-tag-error-message-from-error.ts
#: src/ui/settings/ui/reset-tables-state.tsx
#: src/ui/settings/video/ffmpeg/ffmpeg-location.tsx
#: src/ui/settings/video/ffmpeg/ffmpeg-location.tsx
#: src/ui/settings/video/hlae/hlae-location.tsx
#: src/ui/settings/video/hlae/hlae-location.tsx
#: src/ui/team/heatmap/team-heatmap.tsx
#: src/ui/videos/use-remove-videos.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "An error occurred"
msgstr "出現錯誤"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Banned players"
msgstr "封禁玩家"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Banned players percentage"
msgstr "封禁玩家的佔比"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "AVG banned players/match"
msgstr "封禁玩家/比賽的平均值"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "AVG banned account age"
msgstr "被封禁賬戶的平均值"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgid "{averageBannedAccountAgeInYears, plural, one {# year} other {# years}}"
msgstr "{averageBannedAccountAgeInYears, plural, other {# 年}}"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Median banned account age"
msgstr "被封禁賬戶註冊時間的中位值"

#: src/ui/ban/stats/ban-stats.tsx
msgid "{medianBannedAccountAgeInYears, plural, one {# year} other {# years}}"
msgstr "{medianBannedAccountAgeInYears, plural, other {# 年}}"

#: src/ui/ban/stats/last-bans.tsx
msgid "Last bans"
msgstr "上次封禁"

#: src/ui/ban/stats/no-ban-message.tsx
msgid "No bans yet"
msgstr "尚無封禁"

#: src/ui/ban/stats/no-stats.tsx
msgid "No VAC ban stats to show, you must analyze demos to generate stats."
msgstr "沒有 VAC 封禁的統計數據，你需要先分析 demo 才能生成統計數據。"

#: src/ui/bootstrap/app-loader.tsx
#: src/ui/bootstrap/app-loader.tsx
msgid "An error occurred while loading the application."
msgstr "加載應用程序時發生錯誤。"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "It looks like you installed an older version of CS Demo Manager and the current database schema is not compatible with it."
msgstr "看起來你安裝了舊版本的 CS Demo Manager，而當前數據庫架構與它不兼容。"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "You can either update CS Demo Manager to the latest version or reset the database to start from scratch."
msgstr "你可以選擇更新 CS Demo Manager 到最新版本，或者重置數據庫從零開始。"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "It usually means that PostgreSQL is not installed on your system or the path to the <0>psql</0> executable is not in your <1>PATH</1> environment variable."
msgstr "這通常意味著您的系統上未安裝 PostgreSQL，或者 <0>psql</0> 可執行文件的路徑不在 <1>PATH</1> 環境變量中。"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "It usually means that the PostgreSQL service is not running, make sure it's running."
msgstr "這通常意味著 PostgreSQL 服務未運行，請確保其正常運行。"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "This error usually means that the database is not running or that the connection settings are incorrect."
msgstr "這個錯誤通常意味著數據庫未運行或者連接設置不正確。"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "Make sure PostgreSQL is running and your settings are correct."
msgstr "請確認 PostgreSQL 正在運行並且您的設置是正確的。"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "The connection to the database failed with the following error:"
msgstr "與數據庫的連接失敗，錯誤如下："

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "CS Demo Manager requires a PostgreSQL database."
msgstr "CS Demo Manager 需要你的電腦上安裝 PostgreSQL 數據庫。"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/connect-database.tsx
msgid "{secondsBeforeNextTry, plural, one {Retrying in # second…} other {Retrying in # seconds…}}"
msgstr "{secondsBeforeNextTry, plural, other {# 秒後重試…}}"

#: src/ui/bootstrap/connect-database/help-link.tsx
msgid "Please read the <0>documentation</0> for help."
msgstr "請閱讀<0>文檔</0>以獲得幫助。"

#: src/ui/bootstrap/settings-provider.tsx
msgid "An error occurred while loading settings."
msgstr "加載設置時發生了一個錯誤。"

#: src/ui/bootstrap/web-socket-listeners/use-register-ban-listeners.tsx
msgid "The Steam API returned a forbidden error"
msgstr "Steam API 返回了一條錯誤的信息"

#: src/ui/bootstrap/web-socket-listeners/use-register-ban-listeners.tsx
msgid "Steam API returned a 429 status code"
msgstr "Steam API 返回了 429 狀態代碼"

#: src/ui/bootstrap/web-socket-listeners/use-register-ban-listeners.tsx
msgid "An error occurred while checking for new banned Steam accounts (code {errorCode})"
msgstr "在檢查新的被封禁的 Steam 賬戶時發生了錯誤 (代碼 {errorCode})"

#: src/ui/bootstrap/web-socket-listeners/use-register-counter-strike-listeners.tsx
msgid "Counter-Strike starting…"
msgstr "正在啟動Counter-Strike…"

#: src/ui/bootstrap/web-socket-provider.tsx
msgid "The connection to the WebSocket server failed with code {code}."
msgstr "與 WebSocket 服務器的連接失敗，代碼為 {code}。"

#: src/ui/bootstrap/web-socket-provider.tsx
msgid "An error occurred connecting to the WebSocket server."
msgstr "連接到遠程服務器時出錯。"

#: src/ui/changelog/changelog-dialog.tsx
msgid "Failed to load changelog."
msgstr "加載更新日誌失敗。"

#: src/ui/changelog/changelog-dialog.tsx
msgid "Changelog version {APP_VERSION}"
msgstr "更新日誌 {APP_VERSION}"

#: src/ui/changelog/changelog-dialog.tsx
msgid "Visit website"
msgstr "訪問我們的網站"

#: src/ui/components/buttons/analyze-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: src/ui/components/buttons/apply-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: src/ui/components/buttons/cancel-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/ui/components/buttons/change-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/ui/components/buttons/close-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/ui/components/buttons/confirm-button.tsx
#: src/ui/dialogs/confirm-dialog.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/ui/components/buttons/copy-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/ui/components/buttons/copy-demo-link-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Copy demo link"
msgstr "複製 demo 鏈接"

#: src/ui/components/buttons/copy-share-code-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Copy share code"
msgstr "複製共享代碼"

#: src/ui/components/buttons/copy-steamid-button.tsx
msgid "Copy SteamID"
msgstr "複製 SteamID"

#: src/ui/components/buttons/delete-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/ui/components/buttons/details-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Details"
msgstr "詳細信息"

#: src/ui/components/buttons/export-html-element-as-image-button.tsx
msgctxt "OS save dialog title"
msgid "Export as PNG"
msgstr "導出為 PNG"

#: src/ui/components/buttons/export-html-element-as-image-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Export as PNG"
msgstr "導出為 PNG"

#: src/ui/components/buttons/install-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/ui/components/buttons/refresh-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/ui/components/buttons/remove-button.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-custom-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-player-cameras-table.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/ui/components/buttons/reset-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/ui/components/buttons/retry-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/ui/components/buttons/reveal-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Reveal"
msgstr "顯示"

#: src/ui/components/buttons/reveal-file-in-explorer-button.tsx
#: src/ui/settings/video/ffmpeg/ffmpeg-location.tsx
#: src/ui/settings/video/hlae/hlae-location.tsx
msgid "File not found"
msgstr "未能找到文件"

#. placeholder {0}: window.csdm.platform
#: src/ui/components/buttons/reveal-file-in-explorer-button.tsx
#: src/ui/components/buttons/reveal-folder-in-explorer-button.tsx
#: src/ui/components/context-menu/items/reveal-file-in-explorer-item.tsx
msgid "{0, select, darwin {Reveal in Finder} win32 {Reveal in Explorer} other {Reveal in files explorer}}"
msgstr "{0, select, darwin {在訪達中顯示} win32 {在資源管理器中顯示} other {在文件管理器中顯示}}"

#: src/ui/components/buttons/reveal-folder-in-explorer-button.tsx
msgid "Folder not found"
msgstr "未找到文件夾"

#: src/ui/components/buttons/reveal-log-file-button.tsx
#: src/ui/settings/about/reveal-counter-strike-log-file-button.tsx
msgid "The log file does not exist"
msgstr "日誌文件不存在"

#: src/ui/components/buttons/reveal-log-file-button.tsx
msgid "Reveal log file"
msgstr "顯示日誌文件"

#: src/ui/components/buttons/save-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/ui/components/buttons/see-demo-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "See demo"
msgstr "查看 demo"

#: src/ui/components/buttons/see-match-button.tsx
#: src/ui/demo/see-match-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "See match"
msgstr "查看比賽"

#: src/ui/components/buttons/update-button.tsx
#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/ui/components/buttons/watch-button.tsx
#: src/ui/match/overview/action-bar/watch-match-at-tick-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Watch"
msgstr "觀看"

#: src/ui/components/buttons/xlsx-export-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "XLSX export"
msgstr "導出為XLSX"

#: src/ui/components/context-menu/items/add-to-video-sequences-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Add to video sequences"
msgstr "添加到視頻序列"

#: src/ui/components/context-menu/items/analyze-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: src/ui/components/context-menu/items/change-matches-type-item.tsx
#: src/ui/demos/table/update-demos-type-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Change type"
msgstr "更改類型"

#: src/ui/components/context-menu/items/change-matches-type-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "GOTV"
msgstr "GOTV"

#: src/ui/components/context-menu/items/change-matches-type-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "POV"
msgstr "POV"

#: src/ui/components/context-menu/items/change-source-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Change source"
msgstr "修改源文件"

#: src/ui/components/context-menu/items/comment-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: src/ui/components/context-menu/items/copy-checksums-item.tsx
msgctxt "Copy context menu"
msgid "Checksum"
msgstr "校驗值"

#: src/ui/components/context-menu/items/copy-filepath-item.tsx
msgctxt "Copy context menu"
msgid "File path"
msgstr "文件路徑"

#: src/ui/components/context-menu/items/copy-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/ui/components/context-menu/items/copy-name-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Copy name"
msgstr "複製名稱"

#: src/ui/components/context-menu/items/copy-sharecode-item.tsx
msgctxt "Copy context menu"
msgid "Share code"
msgstr "分享代碼"

#: src/ui/components/context-menu/items/copy-steamid-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Copy Steam ID"
msgstr "複製 Steam ID"

#: src/ui/components/context-menu/items/delete-item.tsx
#: src/ui/match/video/sequences/sequences-timelines/sequence-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/ui/components/context-menu/items/details-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Details"
msgstr "詳細信息"

#: src/ui/components/context-menu/items/details-item.tsx
#: src/ui/components/context-menu/items/rename-item.tsx
msgctxt "Keyboard shortcut"
msgid "Enter"
msgstr "Enter"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-chat-messages-item.tsx
#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
msgctxt "Button label"
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-chat-messages-item.tsx
msgctxt "Toast"
msgid "Chat messages exported, click here to reveal the folder"
msgstr "已導出聊天消息，點擊此處顯示文件"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-chat-messages-item.tsx
#: src/ui/hooks/use-export-match-chat-messages.tsx
msgid "No chat messages to export"
msgstr "沒有可導出的聊天消息"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-chat-messages-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Chat messages"
msgstr "聊天消息"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-matches-item.tsx
#: src/ui/demos/table/export-demos-items.tsx
#: src/ui/players/table/export-players-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-matches-to-json-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/components/dialogs/exporting-to-xlsx-dialog.tsx
msgid "Export in progress…"
msgstr "正在導出中…"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Exporting demo {demoNumber} of {totalDemoCount}..."
msgstr "導出 demo {demoNumber} 到 {totalDemoCount}……"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/components/dialogs/exporting-to-xlsx-dialog.tsx
msgid "Export done."
msgstr "導出完成。"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Demo not found: {demoPath}"
msgstr "未找到 demo: {demoPath}"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Decoding error: {demoPath}"
msgstr "解碼錯誤: {demoPath}"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "No voice data found for demo: {demoPath}"
msgstr "未找到 demo 的語音數據: {demoPath}"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Failed to parse demo: {demoPath}"
msgstr "Demo 解析失敗: {demoPath}"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Unsupported audio codec: {demoPath}"
msgstr "不支持的音頻解碼器: {demoPath}"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Failed to create audio file: {demoPath}"
msgstr "創建音頻文件失敗: {demoPath}"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Invalid arguments for demo: {demoPath}"
msgstr "Demo 參數無效: {demoPath}"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Failed to load the Counter-Strike audio library."
msgstr "加載Counter-Strike音頻庫失敗。"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Failed to open the demo file."
msgstr "打開 demo 文件失敗。"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Some required library files are missing."
msgstr "缺少一些必須的依賴文件。"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "This demo format is not supported."
msgstr "暫不支持此 demo 格式。"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "You need to install <0>Rosetta</0>."
msgstr "您需要安裝 <0>Rosetta</0>。"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
#: src/ui/components/dialogs/exporting-to-xlsx-dialog.tsx
#: src/ui/components/dialogs/rename-dialog.tsx
#: src/ui/demos/table/demos-table.tsx
#: src/ui/dialogs/update-player-name-dialog.tsx
#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demos-button.tsx
#: src/ui/downloads/faceit/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/five-eplay/5eplay-last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/renown/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/valve/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/match/grenades/finder/grenades-finder-loader.tsx
#: src/ui/match/match-loader.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/round-tags.tsx
#: src/ui/match/video/update-demo-location.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
#: src/ui/matches/table/matches-table.tsx
#: src/ui/player/load-player-error.tsx
#: src/ui/players/players-table.tsx
#: src/ui/search/search-results.tsx
#: src/ui/settings/bans/use-ignored-steam-account.tsx
#: src/ui/settings/cameras/delete-camera-dialog.tsx
#: src/ui/settings/database/database-size.tsx
#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
#: src/ui/settings/database/optimize-database-button.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-5eplay-account.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-faceit-account.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-renown-account.tsx
#: src/ui/settings/maps/delete-map-dialog.tsx
#: src/ui/settings/maps/reset-default-maps-button.tsx
#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
#: src/ui/team/load-team-error.tsx
#: src/ui/teams/teams-table.tsx
msgid "An error occurred."
msgstr "出現錯誤。"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Players voice export"
msgstr "導出玩家語音"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Valve Matchmaking demos do not contain voice audio data!"
msgstr "Valve 官方匹配 demo 中不包含語音音頻數據！"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Warnings:"
msgstr "警告："

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgctxt "Voice mode export label"
msgid "One file per player (no silence, only voice)"
msgstr "每個玩家一個文件(沒有靜音，只有語音)"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgctxt "Voice mode export label"
msgid "One file per player (with silence, demo length)"
msgstr "每個玩家一個文件 (包括靜默片段，demo 長度)"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgctxt "Voice mode export label"
msgid "Single file (all players, with silence, demo length)"
msgstr "單個文件（包括所有玩家，靜默片段，Demo 長度）"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgid "Choose how you want the voice audio to be exported"
msgstr "選擇您希望如何導出語音音頻"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
#: src/ui/components/dialogs/export-xlsx-options-dialog.tsx
#: src/ui/components/dialogs/export-xlsx-options-dialog.tsx
msgctxt "Button label"
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-players-voice-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Players voice"
msgstr "玩家語音"

#: src/ui/components/context-menu/items/export-to-xlsx-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "XLSX"
msgstr "XLSX"

#: src/ui/components/context-menu/items/ignore-steam-account-ban-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Stop ignoring player's bans"
msgstr "停止忽視玩家的封禁"

#: src/ui/components/context-menu/items/ignore-steam-account-ban-item.tsx
msgid "Steam account added to ignored list"
msgstr "Steam 賬號已添加到忽略列表"

#: src/ui/components/context-menu/items/ignore-steam-account-ban-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Ignore player's bans"
msgstr "忽略玩家的封禁"

#: src/ui/components/context-menu/items/open-faceit-profile-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Open FACEIT profile"
msgstr "打開 FACEIT 配置文件"

#: src/ui/components/context-menu/items/open-leetify-profile-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Open Leetify profile"
msgstr "打開 Leetify  配置文件"

#: src/ui/components/context-menu/items/open-renown-profile-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Open Renown profile"
msgstr "打開 Renown 配置文件"

#: src/ui/components/context-menu/items/open-steam-profile-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Open Steam community profile"
msgstr "打開 Steam 社區個人資料"

#: src/ui/components/context-menu/items/pin-player-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Pin this player"
msgstr "固定此玩家"

#: src/ui/components/context-menu/items/rename-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/ui/components/context-menu/items/see-player-profile-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "See profile"
msgstr "查看個人資料"

#: src/ui/components/context-menu/items/show-player-matches-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Show matches"
msgstr "顯示對局"

#: src/ui/components/context-menu/items/tags-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/ui/components/context-menu/items/update-match-demo-location-item.tsx
msgid "This demo is not the same as the one of the match"
msgstr "這個 demo 與該比賽結果不一致"

#: src/ui/components/context-menu/items/update-match-demo-location-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Update demo location"
msgstr "更新 demo 文件位置"

#: src/ui/components/context-menu/items/update-name-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Update name"
msgstr "修改名稱"

#: src/ui/components/context-menu/items/watch-item.tsx
#: src/ui/components/context-menu/items/watch-player-item.tsx
#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/opening-duel-context-menu.tsx
#: src/ui/match/grenades/finder/context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Watch"
msgstr "觀看"

#: src/ui/components/context-menu/items/watch-player-as-suspect-item.tsx
msgctxt "Context menu to watch a player as a suspect"
msgid "As a suspect"
msgstr "作為嫌疑人"

#: src/ui/components/context-menu/items/watch-player-highlights-item.tsx
msgctxt "Context menu watch player highlights"
msgid "Highlights"
msgstr "高光"

#: src/ui/components/context-menu/items/watch-player-lowlights-item.tsx
msgctxt "Context menu watch player lowlights"
msgid "Lowlights"
msgstr "低谷"

#: src/ui/components/context-menu/items/watch-player-rounds-item.tsx
msgctxt "Context menu watch player rounds"
msgid "Rounds"
msgstr "回合"

#: src/ui/components/dialogs/analyze-demos-dialog.tsx
msgid "Demo analysis"
msgstr "Demo 分析"

#: src/ui/components/dialogs/analyze-demos-dialog.tsx
msgid "{demosSourceNotSupportedCount, plural, one {The demo's source is not supported} other {# demos source are not supported}}"
msgstr "{demosSourceNotSupportedCount, plural, other {#個 demo 的來源不受支持}}"

#: src/ui/components/dialogs/analyze-demos-dialog.tsx
msgid "Please see this <0>documentation</0> for details."
msgstr "請閱讀這個<0>文檔</0>以獲得幫助。"

#: src/ui/components/dialogs/analyze-demos-dialog.tsx
msgid "{demosAnalysesInProgressCount, plural, one {The demo is already in pending analyses} other {# demos are already in pending analyses}}"
msgstr "{demosAnalysesInProgressCount, plural, other {#個 demo 待分析中}}"

#: src/ui/components/dialogs/analyze-demos-dialog.tsx
msgid "{demoAlreadyInDatabaseCount, plural, one {# demo is already in the database} other {# demos are already in the database}}"
msgstr "{demoAlreadyInDatabaseCount, plural, other {#個 demo 已在數據庫中}}"

#: src/ui/components/dialogs/analyze-demos-dialog.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Analyze demos already in database?"
msgstr "分析數據庫中已有的 demo？"

#. placeholder {0}: demosToAnalyze.length
#: src/ui/components/dialogs/analyze-demos-dialog.tsx
msgid "{0, plural, one {# demo will be analyzed} other {# demos will be analyzed}}"
msgstr "{0, plural, other {#個 demo 將進行分析}}"

#: src/ui/components/dialogs/change-demos-source-dialog.tsx
msgid "{demoCount, plural, one {# demo updated} other {# demos updated}}"
msgstr "{demoCount, plural, other {#個 demo 已更新}}"

#: src/ui/components/dialogs/change-demos-source-dialog.tsx
msgid "Update source"
msgstr "更新來源"

#: src/ui/components/dialogs/change-demos-source-dialog.tsx
msgid "Change it only if the source is unknown or incorrect in the app! (for instance Valve instead of FACEIT)"
msgstr "只有在 demo 來源不明或不正確時才更改此項！(例如用 Valve 代替 FACEIT）"

#: src/ui/components/dialogs/change-demos-source-dialog.tsx
msgid "Changing a demo's source require to re-analyze it to update its match data!"
msgstr "更改 demo 來源後需要重新分析以更新其比賽數據！"

#: src/ui/components/dialogs/counter-strike-running-dialog.tsx
msgid "Counter-Strike is running"
msgstr "Counter-Strike 正在運行"

#: src/ui/components/dialogs/counter-strike-running-dialog.tsx
msgid "Counter-Strike is running."
msgstr "Counter-Strike 正在運行。"

#: src/ui/components/dialogs/counter-strike-running-dialog.tsx
msgid "Do you want to close the game and continue?"
msgstr "您想關閉遊戲並繼續嗎？"

#. placeholder {0}: deletedDemos.length
#: src/ui/components/dialogs/delete-demos-dialog.tsx
msgid "{0, plural, one {The demo has been deleted.} other {# demos deleted.}}"
msgstr "{0, plural, other {#個 demo 已被刪除。}}"

#. placeholder {0}: notDeletedDemos.length
#: src/ui/components/dialogs/delete-demos-dialog.tsx
msgid "{0, plural, one {The demo has not been deleted.} other {# demos have not been deleted.}}"
msgstr "{0, plural, other {#個 demo 未被刪除。}}"

#. placeholder {0}: checksums.length
#. placeholder {0}: demos.length
#: src/ui/components/dialogs/delete-demos-dialog.tsx
#: src/ui/components/dialogs/delete-demos-from-database-dialog.tsx
msgid "{0, plural, one {Delete demo} other {Delete demos}}"
msgstr "{0, plural, other {刪除 demo}}"

#. placeholder {0}: demos.length
#: src/ui/components/dialogs/delete-demos-dialog.tsx
msgid "{0, plural, one {The demo will be deleted only from your filesystem, not the database.} other {The demos will be deleted only from your filesystem, not the database.}}"
msgstr "{0, plural, other {Demo 文件將會從系統中刪除, 不會刪除數據庫中的數據。}}"

#. placeholder {0}: checksums.length
#: src/ui/components/dialogs/delete-demos-from-database-dialog.tsx
msgid "{0, plural, one {The demo will be deleted from the database, not your filesystem.} other {The demos will be deleted only from the database, not your filesystem.}}"
msgstr "{0, plural, other {Demo 數據將會從數據庫中刪除, 不會刪除文件。}}"

#: src/ui/components/dialogs/delete-matches-dialog.tsx
msgid "Delete matches"
msgstr "刪除比賽"

#. placeholder {0}: checksums.length
#: src/ui/components/dialogs/delete-matches-dialog.tsx
msgid "{0, plural, one {The match will be deleted only from the database not your filesystem.} other {These matches will be deleted only from the database not your filesystem.}}"
msgstr "{0, plural, one {比賽只會從您的數據庫中刪除，而不是系統文件。} other {這些比賽只會從您的數據庫中刪除，而不是系統文件。}}"

#: src/ui/components/dialogs/demo-not-found-dialog.tsx
#: src/ui/demo/demo-loader.tsx
#: src/ui/match/video/video-loader.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Demo not found."
msgstr "未找到 Demo。"

#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "JSON export"
msgstr "導出 JSON"

#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
msgctxt "Notification"
msgid "Export done"
msgstr "導出完成"

#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
msgctxt "Notification"
msgid "Click here to reveal the output folder"
msgstr "單擊此處顯示輸出文件夾"

#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
#: src/ui/components/dialogs/export-xlsx-options-dialog.tsx
msgctxt "File destination"
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
msgctxt "Button to select an export output folder"
msgid "Select folder"
msgstr "選擇文件夾"

#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Minify"
msgstr "最小化"

#: src/ui/components/dialogs/export-matches-to-json-dialog.tsx
#: src/ui/components/dialogs/export-xlsx-options-dialog.tsx
#: src/ui/components/heatmap/export-heatmap-button.tsx
#: src/ui/match/chat-messages/export-chat-messages-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: src/ui/components/dialogs/export-xlsx-options-dialog.tsx
#: src/ui/components/dialogs/exporting-to-xlsx-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Excel export"
msgstr "導出為Excel"

#: src/ui/components/dialogs/export-xlsx-options-dialog.tsx
msgctxt "Radio label"
msgid "Single file"
msgstr "單個文件"

#: src/ui/components/dialogs/export-xlsx-options-dialog.tsx
msgctxt "Radio label"
msgid "Multiple files"
msgstr "多個文件"

#: src/ui/components/dialogs/export-xlsx-options-dialog.tsx
msgctxt "Excel sheets"
msgid "Sheets"
msgstr "工作表"

#: src/ui/components/dialogs/exporting-to-xlsx-dialog.tsx
msgid "Exporting player {count} of {totalCount}…"
msgstr "導出玩家 {count} / {totalCount}…"

#: src/ui/components/dialogs/exporting-to-xlsx-dialog.tsx
msgid "Generating sheet {translatedSheetName}…"
msgstr "生成工作表 {translatedSheetName}…"

#: src/ui/components/dialogs/rename-dialog.tsx
msgid "Invalid name."
msgstr "無效名稱。"

#: src/ui/components/dialogs/rename-dialog.tsx
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/ui/components/dialogs/rename-dialog.tsx
msgid "Only the name visible from the application will change, it will not change the filename on your operating system."
msgstr "只會更改應用程序中可見的名稱，而不會更改操作系統中的文件名。"

#: src/ui/components/dialogs/select-pov-dialog.tsx
msgid "Point of view"
msgstr "視角"

#: src/ui/components/dialogs/select-pov-dialog.tsx
msgid "Do you want to watch it from the player's POV or the enemy's POV?"
msgstr "你想要從玩家的POV或敵人的POV觀看它嗎？"

#: src/ui/components/dialogs/select-pov-dialog.tsx
msgctxt "Watch from player point of view"
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: src/ui/components/dialogs/select-pov-dialog.tsx
msgctxt "Watch from enemy point of view"
msgid "Enemy"
msgstr "敵人"

#: src/ui/components/donate.tsx
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: src/ui/components/donate.tsx
msgid "CS Demo Manager is a project that I started during college in 2014 and maintained as much as I can since then."
msgstr "CS Demo Manager 是我在 2014 年大學期間啟動的一個項目，從那時起我一直在盡力維護它。"

#: src/ui/components/donate.tsx
msgid "It's not backed by any corporate entity and is a free and open-source software that I hope you enjoy using."
msgstr "它沒有任何公司實體的支持，是一個自由和開放源碼軟件，我希望你們能夠享受它。"

#: src/ui/components/donate.tsx
msgid "Your <0>donation</0> is greatly appreciated and motivates me to continue working on CS Demo Manager. Thank you!"
msgstr "非常感謝您的 <0> 捐贈 </0> ，這將鼓勵我繼續改進 CS Demo Manager。謝謝！"

#: src/ui/components/dropdown-filter/analysis-status-select.tsx
msgctxt "Option label for demo analysis status"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/ui/components/dropdown-filter/analysis-status-select.tsx
msgctxt "Option label for demo analysis status"
msgid "Not in database"
msgstr "不在數據庫中"

#: src/ui/components/dropdown-filter/analysis-status-select.tsx
msgctxt "Option label for demo analysis status"
msgid "Pending"
msgstr "等待處理"

#: src/ui/components/dropdown-filter/analysis-status-select.tsx
msgctxt "Option label for demo analysis status"
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: src/ui/components/dropdown-filter/analysis-status-select.tsx
msgctxt "Option label for demo analysis status"
msgid "In database"
msgstr "在數據庫中"

#: src/ui/components/dropdown-filter/analysis-status-select.tsx
msgctxt "Option label for demo analysis status"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/ui/components/dropdown-filter/analysis-status-select.tsx
msgctxt "Demo analysis status"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/ui/components/dropdown-filter/demo-types-filter.tsx
msgctxt "Demo type"
msgid "GOTV"
msgstr "GOTV"

#: src/ui/components/dropdown-filter/demo-types-filter.tsx
msgctxt "Demo type"
msgid "POV"
msgstr "POV"

#: src/ui/components/dropdown-filter/demo-types-filter.tsx
msgctxt "Demo type filter label"
msgid "Demo types"
msgstr "Demo 類型"

#: src/ui/components/dropdown-filter/dropdown-filter.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: src/ui/components/dropdown-filter/filter-selection.tsx
msgctxt "Button filter"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/ui/components/dropdown-filter/filter-selection.tsx
msgctxt "Button filter"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/ui/components/dropdown-filter/game-filter.tsx
msgctxt "Games filter label"
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#: src/ui/components/dropdown-filter/game-modes-filter.tsx
msgctxt "Game modes filter label"
msgid "Modes"
msgstr "模組"

#: src/ui/components/dropdown-filter/match-length-filter.tsx
msgctxt "Match length"
msgid "MR 8"
msgstr "MR 8"

#: src/ui/components/dropdown-filter/match-length-filter.tsx
msgctxt "Match length"
msgid "MR 12"
msgstr "MR 12"

#: src/ui/components/dropdown-filter/match-length-filter.tsx
msgctxt "Match length"
msgid "MR 15"
msgstr "MR 15"

#: src/ui/components/dropdown-filter/match-length-filter.tsx
msgctxt "Match length filter label"
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: src/ui/components/dropdown-filter/period-filter.tsx
msgctxt "Period filter preset"
msgid "All time"
msgstr "所有時間"

#: src/ui/components/dropdown-filter/period-filter.tsx
msgctxt "Period filter preset"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/ui/components/dropdown-filter/period-filter.tsx
msgctxt "Period filter preset"
msgid "Last week"
msgstr "最近一週"

#: src/ui/components/dropdown-filter/period-filter.tsx
msgctxt "Period filter preset"
msgid "Last month"
msgstr "最近一個月"

#: src/ui/components/dropdown-filter/period-filter.tsx
msgctxt "Period filter preset"
msgid "Last 3 month"
msgstr "最近三個月"

#: src/ui/components/dropdown-filter/period-filter.tsx
msgctxt "Period filter preset"
msgid "Last year"
msgstr "最近一年"

#: src/ui/components/dropdown-filter/period-filter.tsx
msgctxt "Period filter preset"
msgid "Last 2 years"
msgstr "最近兩年"

#: src/ui/components/dropdown-filter/period-filter.tsx
msgctxt "Period filter preset"
msgid "Last 5 years"
msgstr "最近五年"

#: src/ui/components/dropdown-filter/ranking-select.tsx
msgctxt "Option label for ranking filter"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/ui/components/dropdown-filter/ranking-select.tsx
msgctxt "Option label for ranking filter"
msgid "Ranked"
msgstr "排位賽"

#: src/ui/components/dropdown-filter/ranking-select.tsx
msgctxt "Option label for ranking filter"
msgid "Unranked"
msgstr "未排序"

#: src/ui/components/dropdown-filter/ranking-select.tsx
msgctxt "Ranking filter label"
msgid "Ranking"
msgstr "排名"

#: src/ui/components/dropdown-filter/sources-filter.tsx
msgctxt "Demo source filter label"
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#: src/ui/components/dropdown-filter/tags-filter.tsx
msgctxt "Tags filter label"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/ui/components/dropdown-filter/weapons-filter.tsx
msgctxt "Weapons filter label"
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/heatmap/export-heatmap-button.tsx
msgid "os.dialogTitle.exportAsPNG"
msgstr "保存為PNG"

#: src/ui/components/heatmap/export-heatmap-button.tsx
msgctxt "Toast"
msgid "Heatmap exported, click here to reveal the file"
msgstr "熱力圖導出，點擊此處顯示文件"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
msgctxt "Heatmap event"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
msgctxt "Heatmap event"
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
msgctxt "Heatmap event"
msgid "Shots"
msgstr "射擊次數"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
msgctxt "Heatmap event"
msgid "HE"
msgstr "高爆手雷"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
msgctxt "Heatmap event"
msgid "Flashbang"
msgstr "閃光震撼彈"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
msgctxt "Heatmap event"
msgid "Smoke"
msgstr "煙霧彈"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
msgctxt "Heatmap event"
msgid "Molotov"
msgstr "燃燒瓶"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
msgctxt "Heatmap event"
msgid "Decoy"
msgstr "誘餌彈"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-event.tsx
#: src/ui/search/search.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap-select-map.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap.tsx
msgid "Select a map."
msgstr "選擇一個地圖。"

#: src/ui/components/heatmap/heatmap.tsx
msgid "No data points were found for the current filters."
msgstr "現有過濾器中沒有數據點被找到。"

#: src/ui/components/heatmap/input-blur.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: src/ui/components/heatmap/input-radius.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Radius"
msgstr "半徑"

#: src/ui/components/heatmap/reset-zoom-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Reset zoom"
msgstr "重置縮放"

#: src/ui/components/inputs/comment-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Comment (Markdown supported)"
msgstr "評論 (支持 Markdown 格式)"

#: src/ui/components/inputs/database-name-input.tsx
#: src/ui/dialogs/update-player-name-dialog.tsx
#: src/ui/settings/cameras/form/name-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/name-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/ui/components/inputs/database-name-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/ui/components/inputs/file-or-directory-input.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/ui/components/inputs/hostname-input.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: src/ui/components/inputs/hostname-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: src/ui/components/inputs/opacity-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: src/ui/components/inputs/password-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/ui/components/inputs/password-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/ui/components/inputs/port-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/ui/components/inputs/port-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/ui/components/inputs/radio/radio-group-tri-state.tsx
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/ui/components/inputs/radio/radio-group-tri-state.tsx
#: src/ui/settings/ui/system-startup-behavior.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/ui/components/inputs/radio/radio-group-tri-state.tsx
#: src/ui/settings/ui/system-startup-behavior.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/ui/components/inputs/select/opening-duel-result-select.tsx
msgctxt "Opening duel result select option"
msgid "Won"
msgstr "勝利"

#: src/ui/components/inputs/select/opening-duel-result-select.tsx
msgctxt "Opening duel result select option"
msgid "Lost"
msgstr "失敗"

#: src/ui/components/inputs/select/opening-duel-result-select.tsx
msgctxt "Opening duel result filter category"
msgid "Opening duel result"
msgstr "首殺對槍結果"

#: src/ui/components/inputs/select/perspective-select.tsx
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: src/ui/components/inputs/select/perspective-select.tsx
msgid "Enemy"
msgstr "敵人"

#: src/ui/components/inputs/select/perspective-select.tsx
msgctxt "Select label"
msgid "Point of view"
msgstr "視角"

#: src/ui/components/inputs/select/players-select.tsx
msgctxt "Players filter category"
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: src/ui/components/inputs/select/radar-level-select.tsx
msgid "Upper"
msgstr "上層"

#: src/ui/components/inputs/select/radar-level-select.tsx
msgid "Lower"
msgstr "下層"

#: src/ui/components/inputs/select/radar-level-select.tsx
msgid "Radar level"
msgstr "雷達樓層"

#: src/ui/components/inputs/select/rounds-select.tsx
msgctxt "Filter rounds category"
msgid "Rounds"
msgstr "回合"

#: src/ui/components/inputs/select/side-select.tsx
msgctxt "Select team option"
msgid "CT"
msgstr "CT"

#: src/ui/components/inputs/select/side-select.tsx
msgctxt "Select team option"
msgid "T"
msgstr "T"

#: src/ui/components/inputs/select/side-select.tsx
msgctxt "Filter side category"
msgid "Side"
msgstr "陣營"

#: src/ui/components/inputs/select/teams-select.tsx
msgctxt "Filter teams name category"
msgid "Teams"
msgstr "隊伍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgid "weaponType.pistol"
msgstr "手槍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgid "weaponType.smg"
msgstr "衝鋒槍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgid "weaponType.rifle"
msgstr "步槍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgid "weaponType.sniper"
msgstr "狙擊槍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgid "weaponType.shotgun"
msgstr "霰彈槍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgid "weaponType.machineGun"
msgstr "機槍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgid "weaponType.grenade"
msgstr "投擲物"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgid "weaponType.melee"
msgstr "近戰"

#: src/ui/components/inputs/select/weapon-types-filter.tsx
msgctxt "Filter weapon types category"
msgid "Weapon types"
msgstr "武器類型"

#. placeholder {0}: window.csdm.platform
#: src/ui/components/inputs/text-input-filter.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "{0, select, darwin {Filter… (⌘+F)} other {Filter… (CTRL+F)}}"
msgstr "{0, select, darwin {過濾器… (⌘+F)} other {過濾器… (CTRL+F)}}"

#: src/ui/components/inputs/username-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: src/ui/components/inputs/username-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: src/ui/components/last-matches.tsx
msgid "No matches."
msgstr "暫無比賽。"

#: src/ui/components/last-matches.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Last matches"
msgstr "最近比賽"

#: src/ui/components/links/documentation-link.tsx
msgctxt "Link"
msgid "Documentation"
msgstr "幫助文檔"

#: src/ui/components/links/see-round-link.tsx
msgctxt "Link"
msgid "See round"
msgstr "查看回合"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Matches"
msgstr "比賽"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
#: src/ui/components/maps-stats.tsx
#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgid "Win"
msgstr "勝利"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
#: src/ui/components/maps-stats.tsx
#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgid "Lost"
msgstr "失敗"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgid "Tie"
msgstr "平局"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
#: src/ui/components/panels/rounds-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Rounds"
msgstr "回合"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Sides"
msgstr "陣營"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Impact"
msgstr "影響"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgid "K/D"
msgstr "K/D"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgid "ADR"
msgstr "ADR"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgid "KAST"
msgstr "KAST"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgid "HS%"
msgstr "HS%"

#: src/ui/components/maps-stats.tsx
msgid "No maps stats found."
msgstr "未找到地圖統計信息。"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Bans"
msgstr "全部封禁名單"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Bans"
msgstr "全部封禁名單"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Team A"
msgstr "Team A"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Team A"
msgstr "Team A"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Team B"
msgstr "Team B"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Team B"
msgstr "Team B"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header score team A"
msgid "STA"
msgstr "STA"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Score Team A"
msgstr "隊伍 A 得分"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Score Team A"
msgstr "隊伍 A 得分"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header score team B"
msgid "STB"
msgstr "STB"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Score Team B"
msgstr "隊伍 B 得分"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Score Team B"
msgstr "隊伍 B 得分"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header kill count"
msgid "K"
msgstr "殺"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺次數"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺次數"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header assist count"
msgid "A"
msgstr "助"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Assists"
msgstr "助攻"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Assists"
msgstr "助攻"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header death count"
msgid "D"
msgstr "死"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "5K"
msgstr "5殺"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "5-kill rounds"
msgstr "5殺回合"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "4K"
msgstr "4殺"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "4-kill rounds"
msgstr "4殺回合"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "3K"
msgstr "3殺"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "3-kill rounds"
msgstr "3殺回合"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "HLTV 2.0"
msgstr "HLTV 2.0"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Estimated HLTV 2.0 rating"
msgstr "估計 HLTV 2.0 評分"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Game mode"
msgstr "遊戲模式"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header collateral kill count"
msgid "CK"
msgstr "CK"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Collateral Kill (two or more enemies killed with a single bullet)"
msgstr "附帶擊殺 (一槍擊殺2個或以上的敵人)"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Collateral kill"
msgstr "附帶擊殺"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Ticks"
msgstr "Ticks"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Ticks"
msgstr "Ticks"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Tickrate"
msgstr "Tick 率"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Tickrate"
msgstr "Tick 率"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-custom-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-custom-cameras-table.tsx
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Server name"
msgstr "服務器名稱"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Server name"
msgstr "服務器名稱"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Client name"
msgstr "用戶名稱"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Client name"
msgstr "用戶名稱"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Analyze date"
msgstr "分析日期"

#: src/ui/components/matches/use-matches-columns.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Analyze date"
msgstr "分析日期"

#: src/ui/components/messages/hlae-error.tsx
msgid "HLAE returned an error."
msgstr "HLAE返回了一個錯誤。"

#: src/ui/components/messages/hlae-error.tsx
msgid "Make sure HLAE is up to date and compatible with the last CS2 version on <0>GitHub</0> or <1>Discord</1>."
msgstr "請查看 <0>GitHub</0> 或 <1>Discord</1>，確保 HLAE 是最新版本，並且與最新的 CS2 版本兼容。"

#: src/ui/components/panels/average-damages-per-round-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "ADR"
msgstr "ADR"

#: src/ui/components/panels/average-deaths-per-round-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Average deaths/round"
msgstr "平均死亡/一回合"

#: src/ui/components/panels/average-kills-per-round-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Average kills/round"
msgstr "平均殺敵/一回合"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgid "Won"
msgstr "贏"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "Avg kill"
msgstr "平均擊殺"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "Save rate"
msgstr "保槍率"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "Clutches"
msgstr "殘局"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "Overall"
msgstr "全部的"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "1v1"
msgstr "1v1"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "1v2"
msgstr "1v2"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "1v3"
msgstr "1v3"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "1v4"
msgstr "1v4"

#: src/ui/components/panels/clutches.tsx
msgid "1v5"
msgstr "1v5"

#: src/ui/components/panels/headshot-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "HS %"
msgstr "HS %"

#: src/ui/components/panels/headshot-panel.tsx
#: src/ui/match/players/clutches-panel.tsx
#: src/ui/match/players/weapons-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺"

#: src/ui/components/panels/headshot-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

#: src/ui/components/panels/headshot-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Assists"
msgstr "助攻"

#: src/ui/components/panels/headshot-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Headshots"
msgstr "爆頭"

#: src/ui/components/panels/hltv-rating-2-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "HLTV 2.0"
msgstr "HLTV 2.0"

#: src/ui/components/panels/hltv-rating-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "HLTV 1.0"
msgstr "HLTV 1.0"

#: src/ui/components/panels/kast-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "KAST"
msgstr "回合貢獻率"

#: src/ui/components/panels/kill-death-ratio-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Kills/Deaths"
msgstr "擊殺/死亡"

#: src/ui/components/panels/kills-panel.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/kill-feed.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺數"

#: src/ui/components/panels/kills-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Wallbang kills"
msgstr "穿牆擊殺"

#: src/ui/components/panels/kills-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Collateral kills"
msgstr "附帶擊殺"

#: src/ui/components/panels/multi-kills-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Multi kills"
msgstr "連殺"

#: src/ui/components/panels/multi-kills-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "5K"
msgstr "5殺"

#: src/ui/components/panels/multi-kills-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "4K"
msgstr "4殺"

#: src/ui/components/panels/multi-kills-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "3K"
msgstr "3殺"

#: src/ui/components/panels/multi-kills-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "2K"
msgstr "2殺"

#: src/ui/components/panels/multi-kills-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "1K"
msgstr "1殺"

#: src/ui/components/panels/objectives-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Objectives"
msgstr "目標"

#: src/ui/components/panels/objectives-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Bomb planted"
msgstr "炸彈已經安放"

#: src/ui/components/panels/objectives-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Bomb defused"
msgstr "炸彈已拆除"

#: src/ui/components/panels/objectives-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Hostage rescued"
msgstr "拯救人質"

#: src/ui/components/panels/rounds-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: src/ui/components/panels/rounds-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "CT"
msgstr "CT"

#: src/ui/components/panels/rounds-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "T"
msgstr "T"

#: src/ui/components/panels/utilities-panel.tsx
#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Utilities"
msgstr "投擲物"

#: src/ui/components/panels/utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "HE grenades"
msgstr "高爆手雷"

#: src/ui/components/panels/utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Flashbangs"
msgstr "閃光彈"

#: src/ui/components/panels/utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Smokes"
msgstr "煙霧彈"

#: src/ui/components/panels/utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Molotovs"
msgstr "燃燒瓶"

#: src/ui/components/panels/utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Incendiaries"
msgstr "燃燒彈"

#: src/ui/components/panels/utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Decoys"
msgstr "誘餌彈"

#: src/ui/components/panels/weapon-inspections-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Weapon Inspections"
msgstr "武器檢視"

#: src/ui/components/panels/weapon-inspections-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Total inspections"
msgstr "總檢視次數"

#: src/ui/components/panels/weapon-inspections-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Deaths while inspecting"
msgstr "檢視時死亡次數"

#: src/ui/components/panels/win-rate-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Win ratio"
msgstr "勝率"

#: src/ui/components/panels/win-rate-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Matches played"
msgstr "比賽場次"

#: src/ui/components/panels/win-rate-panel.tsx
#: src/ui/player/overview/matchmaking-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Wins"
msgstr "勝場"

#: src/ui/components/panels/win-rate-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Ties"
msgstr "平局"

#: src/ui/components/panels/win-rate-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Defeats"
msgstr "敗北"

#: src/ui/components/panels/win-rate.tsx
msgid "Win rate"
msgstr "勝率"

#: src/ui/components/table/cells/bans-cell.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "VAC banned"
msgstr "VAC 封禁"

#: src/ui/components/table/cells/bans-cell.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Game banned"
msgstr "遊戲封禁"

#: src/ui/components/table/cells/bans-cell.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Community banned"
msgstr "社區封禁"

#: src/ui/components/table/cells/kill-attributes-cell.tsx
msgctxt "Tooltip kill"
msgid "Headshot"
msgstr "爆頭"

#: src/ui/components/table/cells/kill-attributes-cell.tsx
msgctxt "Tooltip kill"
msgid "Wallbang"
msgstr "穿牆"

#: src/ui/components/table/cells/kill-attributes-cell.tsx
msgctxt "Tooltip kill"
msgid "Blinded"
msgstr "致盲"

#: src/ui/components/table/cells/kill-attributes-cell.tsx
msgctxt "Tooltip kill"
msgid "Jump kill"
msgstr "跳躍擊殺"

#: src/ui/components/table/columns-visibility-dropdown.tsx
msgctxt "Dropdown"
msgid "Columns"
msgstr "展示列表"

#: src/ui/components/tags/tags.tsx
msgid "Edit tags"
msgstr "編輯標籤"

#: src/ui/components/tags/tags.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/round-tags.tsx
msgid "No tags"
msgstr "沒有標籤"

#: src/ui/components/timeline/timestamp-item.tsx
msgctxt "Minutes timestamp in timelines"
msgid "{minutes} min"
msgstr "{minutes} 分鐘"

#: src/ui/components/unsupported-map.tsx
msgid "Map not supported."
msgstr "不支持此地圖"

#: src/ui/components/unsupported-map.tsx
msgid "You can add custom maps from settings, please read the<0> documentation </0>for more details."
msgstr "您可以從設置中添加自定義地圖，請閱讀<0>文檔</0>以瞭解更多詳情。"

#: src/ui/components/valve-match/player-performance/performance-timeline.tsx
msgid "<0>{playerName}</0> Round performance"
msgstr "<0>{playerName}</0> 回合表現"

#: src/ui/components/valve-match/player-performance/round-context-menu.tsx
msgid "Watch round"
msgstr "觀看回合"

#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "K/D diff"
msgstr "K/D差"

#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Kill/Death difference"
msgstr "Kill/Death difference"

#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header mvp count"
msgid "MVP"
msgstr "MVP"

#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Most Valuable Player"
msgstr "MVP"

#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header score"
msgid "S"
msgstr "S"

#: src/ui/components/valve-match/use-valve-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Score"
msgstr "Score"

#: src/ui/components/valve-match/valve-match-overview.tsx
#: src/ui/demo/demo-match-status.tsx
msgid "Demo analysis in progress."
msgstr "Demo 分析正在進行中。"

#: src/ui/demo/demo-comment-input.tsx
msgid "Comment:"
msgstr "評論："

#: src/ui/demo/demo-date.tsx
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: src/ui/demo/demo-duration.tsx
msgid "Duration:"
msgstr "持續時間："

#: src/ui/demo/demo-information.tsx
msgid "Path:"
msgstr "路徑："

#: src/ui/demo/demo-information.tsx
msgid "Share code:"
msgstr "分享代碼："

#: src/ui/demo/demo-information.tsx
msgid "Server name:"
msgstr "服務器名稱："

#: src/ui/demo/demo-information.tsx
msgid "Client name:"
msgstr "用戶名稱："

#: src/ui/demo/demo-information.tsx
msgid "Tickrate:"
msgstr "Tick 率："

#: src/ui/demo/demo-information.tsx
msgid "Framerate:"
msgstr "幀速率："

#: src/ui/demo/demo-loader.tsx
msgid "Loading demo…"
msgstr "加載錄像中…"

#: src/ui/demo/demo-loader.tsx
msgid "An error occurred while loading demo."
msgstr "加載 demo 時發生錯誤。"

#: src/ui/demo/demo-map.tsx
msgid "Map:"
msgstr "地圖："

#: src/ui/demo/demo-match-status.tsx
msgid "The source of this demo is not supported."
msgstr "此 Demo 的來源不受支持。"

#: src/ui/demo/demo-match-status.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Change source"
msgstr "更改來源"

#: src/ui/demo/demo-match-status.tsx
msgid "This demo has been analyzed."
msgstr "這個 demo 已經被分析過了。"

#: src/ui/demo/demo-match-status.tsx
msgid "This demo has not been analyzed yet."
msgstr "這個 demo 還沒有被分析。"

#: src/ui/demo/demo-name-input.tsx
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: src/ui/demo/demo-source.tsx
msgid "Source:"
msgstr "來源："

#: src/ui/demo/demo-tags.tsx
msgid "Tags:"
msgstr "標籤："

#: src/ui/demo/next-demo-link.tsx
msgid "Next demo ({modifierKey}+→)"
msgstr "下一個 demo({modifierKey}+→)"

#: src/ui/demo/previous-demo-link.tsx
msgid "Previous demo ({modifierKey}+←)"
msgstr "上一個 demo({modifierKey}+←)"

#: src/ui/demo/see-match-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Demo analysis in progress."
msgstr "Demo 分析進行中。"

#: src/ui/demo/see-match-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "This demo has not been analyzed yet."
msgstr "這個 demo 還沒有被分析過。"

#: src/ui/demos/current-folder-select.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Include subfolders"
msgstr "包括子文件夾"

#: src/ui/demos/current-folder-select.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "See all folders"
msgstr "查看所有文件夾"

#: src/ui/demos/table/delete-demos-from-database-item.tsx
msgid "Delete from database"
msgstr "從數據庫中刪除"

#: src/ui/demos/table/demo-status-cell.tsx
msgid "Pending analysis…"
msgstr "等待分析中…"

#: src/ui/demos/table/demo-status-cell.tsx
msgid "Analyzing…"
msgstr "分析中…"

#: src/ui/demos/table/demo-status-cell.tsx
msgid "Analyze error"
msgstr "分析錯誤"

#: src/ui/demos/table/demo-status-cell.tsx
msgid "Insertion error"
msgstr "插入錯誤"

#: src/ui/demos/table/demo-status-cell.tsx
msgid "Inserting into database…"
msgstr "插入到數據庫中…"

#: src/ui/demos/table/demo-status-cell.tsx
msgid "In database"
msgstr "在數據庫中"

#: src/ui/demos/table/demo-status-cell.tsx
msgid "Not in database"
msgstr "不在數據庫中"

#. placeholder {0}: table.getRowCount()
#: src/ui/demos/table/demos-count.tsx
msgid "{0, plural, one {# demo} other {# demos}}"
msgstr "{0, plural, other {#個 demo}}"

#: src/ui/demos/table/demos-table.tsx
#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "No folders found."
msgstr "未找到文件夾。"

#: src/ui/demos/table/loading-demos-message.tsx
msgid "Loading demos…"
msgstr "加載 demo 中…"

#: src/ui/demos/table/loading-demos-message.tsx
msgid "Loading {loadedDemoCount} of {demoToLoadCount} demos…"
msgstr "{demoToLoadCount} 個 demo 已加載 {loadedDemoCount} 個…"

#: src/ui/demos/table/no-demos.tsx
msgid "No demos found with current filters."
msgstr "未找到符合篩選條件的 demo。"

#: src/ui/demos/table/no-demos.tsx
msgid "No demos found in the current folder."
msgstr "當前文件夾中沒有找到 demo。"

#: src/ui/demos/table/selected-demo-count.tsx
msgid "{selectedDemoCount, plural, one {# demo selected} other {# demos selected}}"
msgstr "{selectedDemoCount, plural, other {#個 demo 已選擇}}"

#: src/ui/demos/table/update-demos-type-item.tsx
msgid "GOTV"
msgstr "GOTV"

#: src/ui/demos/table/update-demos-type-item.tsx
msgid "POV"
msgstr "POV"

#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Frame rate"
msgstr "幀率"

#: src/ui/demos/table/use-demos-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Frame rate"
msgstr "幀率"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "CEVO"
msgstr "CEVO"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "Challengermode"
msgstr "挑戰模式"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "eBot"
msgstr "eBot"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "ESL"
msgstr "ESL"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "ESEA"
msgstr "ESEA"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "Esplay"
msgstr "Esplay"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "Esportal"
msgstr "Esportal"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "FACEIT"
msgstr "FACEIT"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "FASTCUP"
msgstr "FASTCUP"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "5EPlay"
msgstr "5E對戰平臺"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "Gamers Club"
msgstr "Gamers Club"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "MatchZy"
msgstr "MatchZy"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "Perfect World"
msgstr "完美世界"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "PopFlash"
msgstr "PopFlash"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "Renown"
msgstr "Renown"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "Valve"
msgstr "Valve"

#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
#: src/ui/demos/use-demo-sources.ts
msgctxt "Demo source name"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/ui/dialogs/tags-dialog.tsx
#: src/ui/match/rounds/overview/rounds-history.tsx
#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/ui/dialogs/update-demo-location-dialog.tsx
#: src/ui/match/video/update-demo-location.tsx
msgid "This demo checksum doesn't match the one associated with the match."
msgstr "此 demo 的校驗碼與比賽信息不匹配。"

#: src/ui/dialogs/update-demo-location-dialog.tsx
msgid "An error occurred while updating demo location."
msgstr "更新 demo 路徑時發生錯誤。"

#: src/ui/dialogs/update-demo-location-dialog.tsx
msgid "Demo location"
msgstr "Demo 文件位置"

#: src/ui/dialogs/update-demo-location-dialog.tsx
#: src/ui/match/video/update-demo-location.tsx
msgid "The demo located at <0>{demoFilePath}</0> doesn't exists."
msgstr "位於<0>{demoFilePath}</0>位置的 demo 不存在。"

#: src/ui/dialogs/update-demo-location-dialog.tsx
#: src/ui/match/video/update-demo-location.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Update demo location"
msgstr "更新 Demo 文件位置"

#: src/ui/dialogs/update-player-name-dialog.tsx
#: src/ui/settings/tags/use-get-tag-error-message-from-error.ts
msgid "The name is too long"
msgstr "此名稱超出長度限制"

#: src/ui/dialogs/update-player-name-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Update player name"
msgstr "更新玩家名稱"

#: src/ui/dialogs/update-player-name-dialog.tsx
msgid "It will override the name of the player identified by his Steam ID every place in the application."
msgstr "這會覆蓋所有應用中由他Steam ID指定的玩家名稱。"

#: src/ui/dialogs/update-player-name-dialog.tsx
msgid "Leave it empty to remove the override."
msgstr "將其留空以移除覆蓋。"

#: src/ui/downloads/dowload-required-tooltip.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "You must download the demo first"
msgstr "你必須先下載 Demo 文件"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demos-button.tsx
msgid "A download folder is required. You can change it from settings."
msgstr "需要指定一個下載文件夾。你可以在設置中進行更改。"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demos-button.tsx
msgid "The download folder doesn't exist, please change it from the settings."
msgstr "下載文件夾不存在，請從設置中更改。"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
msgid "This match is already in pending downloads."
msgstr "這場比賽已經在等待下載中。"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
msgid "This match is already in your downloads folder."
msgstr "你的下載文件夾中已包含這場比賽。"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
#: src/ui/downloads/pending/download-actions.tsx
msgid "The download link has expired."
msgstr "下載鏈接已過期。"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Download link expired"
msgstr "下載鏈接已過期"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "The demo is corrupted"
msgstr "Demo 已損壞"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Download in progress"
msgstr "正在下載"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Demo already downloaded"
msgstr "Demo 已被下載"

#: src/ui/downloads/download-demo-button.tsx
#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
msgid "Invalid share code."
msgstr "分享代碼錯誤。"

#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
msgid "An error occurred while decoding the share code."
msgstr "解析分享代碼出錯。"

#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Share code"
msgstr "分享代碼"

#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
msgid "Enter a share code"
msgstr "輸入分享代碼"

#: src/ui/downloads/download-demo-from-share-code-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Share code"
msgstr "分享代碼"

#: src/ui/downloads/download-demos-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Download all"
msgstr "下載全部"

#: src/ui/downloads/downloads-folder-required.tsx
msgid "A downloads folder is required."
msgstr "需要下載文件夾。"

#: src/ui/downloads/downloads-folder-required.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Select downloads folder"
msgstr "選擇下載文件夾"

#: src/ui/downloads/faceit/current-match.tsx
msgctxt "Button"
msgid "See on FACEIT"
msgstr "在FACEIT 上查看"

#: src/ui/downloads/faceit/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/five-eplay/5eplay-last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/renown/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/valve/last-matches-loader.tsx
msgid "Fetching last matches…"
msgstr "獲取最近的比賽信息中…"

#: src/ui/downloads/faceit/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-faceit-account.tsx
msgid "The API returned a forbidden error, please check your API key."
msgstr "FACEIT API 返回了一個錯誤（禁止訪問）, 請檢查您的 API 密鑰。"

#: src/ui/downloads/faceit/last-matches-loader.tsx
msgid "The API returned an unauthorized status code, please check your API key."
msgstr "FACEIT API 返回了一個錯誤（未授權）, 請檢查您的 API 密鑰。"

#: src/ui/downloads/faceit/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/renown/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-5eplay-account.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-faceit-account.tsx
msgid "Invalid API request."
msgstr "無效的API請求。"

#: src/ui/downloads/faceit/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/five-eplay/5eplay-last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/renown/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-faceit-account.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-renown-account.tsx
msgid "The API returned an error, please re-try later."
msgstr "API請求出錯，請稍後重試。"

#: src/ui/downloads/faceit/last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/five-eplay/5eplay-last-matches-loader.tsx
#: src/ui/downloads/renown/last-matches-loader.tsx
msgid "No matches found for the current account."
msgstr "當前帳戶沒有比賽。"

#: src/ui/downloads/faceit/no-faceit-account.tsx
msgid "To add a FACEIT account, enter your FACEIT nickname."
msgstr "請輸入你的 FACEIT 暱稱以添加 FACEIT 賬號。"

#: src/ui/downloads/faceit/no-faceit-account.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "FACEIT nickname"
msgstr "FACEIT 暱稱"

#: src/ui/downloads/faceit/no-faceit-account.tsx
#: src/ui/settings/downloads/faceit-settings.tsx
msgid "The nickname is case sensitive!"
msgstr "暱稱會區分英文大小寫！"

#: src/ui/downloads/faceit/no-faceit-account.tsx
#: src/ui/downloads/five-eplay/no-5eplay-account.tsx
#: src/ui/downloads/renown/no-renown-account.tsx
#: src/ui/settings/bans/add-ignored-steam-account-dialog.tsx
#: src/ui/settings/tags/add-tag.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header kill death ratio"
msgid "K/D"
msgstr "K/D"

#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Kill-Death Ratio"
msgstr "擊殺-死亡比例"

#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header headshot count"
msgid "HS"
msgstr "爆頭"

#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Headshot"
msgstr "爆頭"

#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header headshot percentage"
msgid "HS%"
msgstr "爆頭率"

#: src/ui/downloads/faceit/use-faceit-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Headshot Percentage"
msgstr "爆頭率"

#: src/ui/downloads/five-eplay/5eplay-current-match.tsx
msgctxt "Button"
msgid "See on 5EPlay"
msgstr "在 5EPlay 上查看"

#: src/ui/downloads/five-eplay/5eplay-last-matches-loader.tsx
msgid "Invalid request."
msgstr "無效請求。"

#: src/ui/downloads/five-eplay/5eplay-scoreboard-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Open 5EPlay profile"
msgstr "打開 5EPlay 配置文件"

#: src/ui/downloads/five-eplay/five-eplay-account-instructions.tsx
msgid "How can I find my 5EPlay ID?"
msgstr "如何找到我的5EPlay ID？"

#: src/ui/downloads/five-eplay/five-eplay-account-instructions.tsx
msgid "Log into your <0>5EPlay</0> account."
msgstr "登錄您的 <0>5EPlay</0> 帳戶。"

#: src/ui/downloads/five-eplay/five-eplay-account-instructions.tsx
msgid "Go to your profile and copy the last segment of the URL."
msgstr "訪問您的個人資料頁面並複製URL的最後一段。"

#: src/ui/downloads/five-eplay/five-eplay-account-instructions.tsx
msgid "For example, if the URL is <0>https://arena.5eplay.com/data/player/111111</0> then the ID is <1>111111</1>."
msgstr "例如，若網址是 <0>https://arena.5etplay.com/data/player/1111111</0>，則ID是<1>11111</1>。"

#: src/ui/downloads/five-eplay/no-5eplay-account.tsx
msgid "To add a 5EPlay account, enter your 5EPlay ID."
msgstr "要添加 5EPlay 帳戶，請輸入您的 5EPlay ID。"

#: src/ui/downloads/five-eplay/no-5eplay-account.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "5EPlay ID"
msgstr "5EPlay ID"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header kast"
msgid "KAST"
msgstr "回合貢獻率"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Percentage of rounds in which the player either had a kill, assist, survived or was traded"
msgstr "玩家在回合中有擊殺、助攻、存活或被隊友補槍的回合占比"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header average damage per round"
msgid "ADR"
msgstr "ADR"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Average Damage per Round"
msgstr "每回合平均傷害"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Average Damage per Round"
msgstr "每回合平均傷害"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header first kill count"
msgid "FK"
msgstr "首殺"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "First kills of a round"
msgstr "首殺"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "First Kills"
msgstr "首殺"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header first death count"
msgid "FD"
msgstr "FD"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "First deaths of a round"
msgstr "首個死亡"

#: src/ui/downloads/five-eplay/use-5eplay-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "First Deaths"
msgstr "首死"

#: src/ui/downloads/pending-downloads-link.tsx
msgctxt "Link"
msgid "Pending downloads"
msgstr "等待下載"

#: src/ui/downloads/pending/download-actions.tsx
msgid "The downloaded demo is corrupted. You can retry later."
msgstr "下載的 demo 已經損壞，你可以稍後再試。"

#: src/ui/downloads/pending/download-actions.tsx
msgid "An error occurred while downloading the demo."
msgstr "下載 demo 時發生了錯誤。"

#: src/ui/downloads/pending/pending-downloads-list.tsx
msgid "No pending downloads."
msgstr "沒有等待中的下載。"

#: src/ui/downloads/pending/remove-downloads-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Remove downloads"
msgstr "刪除下載"

#: src/ui/downloads/renown/current-match.tsx
msgctxt "Button"
msgid "See on Renown"
msgstr "在 Renown 上查看"

#: src/ui/downloads/renown/current-match.tsx
msgctxt "Button"
msgid "See on Leetify"
msgstr "在 Leetify 上查看"

#: src/ui/downloads/renown/last-matches-loader.tsx
msgid "Too many requests sent to the API."
msgstr "發送到API的請求過多。"

#: src/ui/downloads/renown/no-renown-account.tsx
msgid "No Renown account configured yet. Enter your Steam ID to get started."
msgstr "尚未配置任何 Renown 賬號。請輸入你的 Steam ID以開始配置。"

#: src/ui/downloads/renown/no-renown-account.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Steam ID"
msgstr "Steam ID"

#: src/ui/downloads/renown/no-renown-account.tsx
msgid "Use the 64-bit version of your Steam ID (e.g., 76561198000000000)."
msgstr "請使用你的 64 位 Steam ID (如：765611980000000)。"

#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header kill count"
msgid "LR"
msgstr "LR"

#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Leetify Rating"
msgstr "Letify 評分"

#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header utility damage per round"
msgid "UDR"
msgstr "UDR"

#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Utility damage per round"
msgstr "道具每回合平均傷害"

#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Utility Damage per Round"
msgstr "道具平均每回合傷害"

#: src/ui/downloads/renown/use-renown-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "MVP"
msgstr "MVP"

#: src/ui/downloads/reveal-download-folder-in-explorer-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Reveal download folder"
msgstr "打開下載文件夾"

#: src/ui/downloads/reveal-download-folder-in-explorer-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "A download folder is required. You can change it from settings."
msgstr "需要下載文件夾. 您可以從設置更改它。"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-download-status.tsx
msgctxt "Download status"
msgid "Error on download"
msgstr "下載時出錯"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-download-status.tsx
msgctxt "Download status"
msgid "Not downloaded"
msgstr "未下載"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-download-status.tsx
msgctxt "Download status"
msgid "Downloading…"
msgstr "正在下載…"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-download-status.tsx
msgctxt "Download status"
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-download-status.tsx
msgctxt "Download status"
msgid "Corrupted"
msgstr "已損壞"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-download-status.tsx
msgctxt "Download status"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-result-text.tsx
msgid "Defeat"
msgstr "戰敗"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-result-text.tsx
msgid "Victory"
msgstr "勝利"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-result-text.tsx
msgid "Tied"
msgstr "平手"

#: src/ui/downloads/sidebar/match-result-text.tsx
msgid "Unplayed"
msgstr "未播放的"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "Invalid arguments provided to boiler."
msgstr "無效的參數。"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "Error while contacting Steam, make sure your Steam account is not currently in-game on another device, otherwise please retry later."
msgstr "訪問 Steam 時出錯，請確保您的 Steam 帳戶目前未在另一臺設備上運行，否則請稍後重試。"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "You are already connected to the CS game coordinator, make sure to close CS and retry."
msgstr "你已經連接至 CS 遊戲協調器, 請關閉 CS 後重試。"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "Steam needs to be restarted."
msgstr "Steam 需要重新啟動。"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "Steam is not running or the current account is not logged in."
msgstr "Steam未運行或當前賬號未登錄。"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "Steam account not connected."
msgstr "未與Steam賬戶連接。"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "No matches found."
msgstr "未找到匹配結果。"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "An error occurred while writing the matches file."
msgstr "寫入文件時發生錯誤。"

#: src/ui/downloads/use-get-boiler-error-message-from-error-code.ts
msgctxt "Boiler-writter error message"
msgid "Matches file not found."
msgstr "未找到相應的文件路徑。"

#: src/ui/downloads/valve/fetch-matches-confirmation.tsx
msgid "It will close Counter-Strike if it's running and start automatically for a few seconds."
msgstr "如果 Counter-Strike 正在運行，它會自動關閉並在幾秒鐘後重新啟動。"

#: src/ui/downloads/valve/fetch-matches-confirmation.tsx
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/ui/downloads/valve/no-matches-found.tsx
msgid "No matches found for the current Steam account."
msgstr "未找到當前 Steam 賬號匹配的數據。"

#: src/ui/hooks/chart/use-match-result-pie.tsx
msgctxt "Match result"
msgid "Won"
msgstr "獲勝"

#: src/ui/hooks/chart/use-match-result-pie.tsx
msgctxt "Match result"
msgid "Lost"
msgstr "失敗"

#: src/ui/hooks/chart/use-match-result-pie.tsx
msgctxt "Match result"
msgid "Tie"
msgstr "平局"

#: src/ui/hooks/chart/use-team-side-pie.tsx
#: src/ui/hooks/use-translate-team-number.ts
msgctxt "Team side"
msgid "CT"
msgstr "CT"

#: src/ui/hooks/chart/use-team-side-pie.tsx
#: src/ui/hooks/use-translate-team-number.ts
msgctxt "Team side"
msgid "T"
msgstr "T"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/hooks/use-boolean-to-human.ts
msgid "yes"
msgstr "是"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/hooks/use-boolean-to-human.ts
msgid "no"
msgstr "否"

#: src/ui/hooks/use-clipboard.tsx
msgctxt "Toast"
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已複製到剪貼板"

#: src/ui/hooks/use-export-match-chat-messages.tsx
msgctxt "OS save dialog title"
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: src/ui/hooks/use-export-match-chat-messages.tsx
msgid "Chat messages exported, click here to reveal the file"
msgstr "已導出聊天消息，點擊此處顯示文件"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Premier"
msgstr "優先模式"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Competitive 5v5"
msgstr "競技模式 5v5"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Scrimmage 5v5"
msgstr "練習賽 5v5"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Scrimmage 2v2"
msgstr "練習賽 2v2"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Casual"
msgstr "休閒模式"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Co-Operative"
msgstr "攜手合作"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Co-Operative Mission"
msgstr "合作任務"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Deathmatch"
msgstr "死鬥模式"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Arms Race Bomb"
msgstr "軍備競賽炸彈"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Arms Race"
msgstr "軍備競賽"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Skirmish"
msgstr "遭遇戰"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Survival"
msgstr "生存"

#: src/ui/hooks/use-get-game-mode-translation.ts
msgctxt "Game mode"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Silver I"
msgstr "白銀I"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Silver II"
msgstr "白銀Ⅱ"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Silver III"
msgstr "白銀III"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Silver IV"
msgstr "白銀IV"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Silver Elite"
msgstr "白銀精英"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Silver Elite Master"
msgstr "白銀精英大師"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Gold Nova I"
msgstr "黃金I"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Gold Nova II"
msgstr "黃金II"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Gold Nova III"
msgstr "黃金III"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Gold Nova Master"
msgstr "黃金大師"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Master Guardian I"
msgstr "大師級守衛者"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Master Guardian II"
msgstr "大師級守衛者II"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Master Guardian Elite"
msgstr "精英大師守衛者"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Distinguished Master Guardian"
msgstr "傑出大師守衛者"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Legendary Eagle"
msgstr "傳奇之鷹"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Legendary Eagle Master"
msgstr "傳奇之鷹大師"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "Supreme Master First Class"
msgstr "小地球"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
msgctxt "CS competitive rank"
msgid "The Global Elite"
msgstr "大地球"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-name.ts
#: src/ui/hooks/use-get-rank-tier-name.ts
msgctxt "CS rank"
msgid "Not ranked"
msgstr "無段位"

#: src/ui/hooks/use-get-rank-tier-name.ts
msgctxt "CS premier rank tier"
msgid "Tier {tier}"
msgstr "段位 {tier}"

#: src/ui/hooks/use-translate-economy-ban.ts
msgctxt "Steam economy ban status"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/ui/hooks/use-translate-economy-ban.ts
msgctxt "Steam economy ban status"
msgid "Probation"
msgstr "交易觀察期"

#: src/ui/hooks/use-translate-economy-ban.ts
msgctxt "Steam economy ban status"
msgid "Banned"
msgstr "已封禁"

#: src/ui/hooks/use-translate-economy-ban.ts
msgctxt "Steam economy ban status"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/ui/hooks/use-translate-team-number.ts
msgctxt "Team side"
msgid "SPEC"
msgstr "觀察者"

#: src/ui/hooks/use-translate-team-number.ts
msgctxt "Team side"
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: src/ui/hooks/use-update-demo-location.ts
msgid "Select demo's path"
msgstr "選擇 Demo 文件路徑"

#: src/ui/left-bar/analyses-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Analyses"
msgstr "分析"

#: src/ui/left-bar/bans-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "VAC bans"
msgstr "VAC封禁"

#: src/ui/left-bar/demos-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Demos"
msgstr "Demo"

#: src/ui/left-bar/downloads-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: src/ui/left-bar/matches-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Matches"
msgstr "比賽"

#: src/ui/left-bar/pinned-player-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Pinned player"
msgstr "置頂的玩家"

#: src/ui/left-bar/players-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: src/ui/left-bar/search-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/ui/left-bar/settings-button.tsx
msgid "Settings ({shortcut})"
msgstr "設置 ({shortcut})"

#: src/ui/left-bar/teams-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Teams"
msgstr "隊伍"

#: src/ui/left-bar/video-queue-link.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Videos"
msgstr "視頻"

#: src/ui/match/chat-messages/chat-message.tsx
msgctxt "Chat message status"
msgid "*DEAD*"
msgstr "*死亡*"

#: src/ui/match/chat-messages/chat-messages.tsx
msgid "All teams"
msgstr "所有隊伍"

#: src/ui/match/chat-messages/empty-chat-messages.tsx
msgid "Chat messages are available only if the <0>.info</0> file of the demo is next to its <1>.dem</1> file during analysis."
msgstr "只有當 Demo 的<0>.info</0> 文件與其<1>.dem</1> 文件同處一個目錄下時，才可獲取聊天信息。"

#: src/ui/match/chat-messages/empty-chat-messages.tsx
msgid "Chat messages are available with Valve demos only after the {updateDate} CS2 update."
msgstr "只有在 {updateDate} CS2 更新後的 Valve 官匹 demo 才包含聊天信息。"

#: src/ui/match/chat-messages/empty-chat-messages.tsx
msgid "No chat messages found."
msgstr "未找到聊天消息。"

#: src/ui/match/duels/match-duels.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Duels matrix"
msgstr "對位表格"

#: src/ui/match/duels/match-duels.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Opening duels stats"
msgstr "首殺統計"

#: src/ui/match/duels/match-duels.tsx
msgctxt "Tab link "
msgid "Opening duels map"
msgstr "首殺地圖"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/opening-duel-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "See killer details"
msgstr "查看擊殺者詳情"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/opening-duel-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "See victim details"
msgstr "查看受害者詳情"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/opening-duels-map-loader.tsx
msgid "No kills found."
msgstr "未找到擊殺。"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Round"
msgstr "回合"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Round"
msgstr "回合"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Killer"
msgstr "擊殺者"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Killer's name"
msgstr "擊殺者名稱"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Victim"
msgstr "受害者"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Victim's name"
msgstr "受害者名稱"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Weapon's name"
msgstr "武器名稱"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-map/use-opening-duels-map-columns.ts
#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Kill's attributes"
msgstr "擊殺屬性"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Killer side"
msgstr "擊殺者陣營"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Killer's side"
msgstr "擊殺者陣營"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Victim side"
msgstr "受害者陣營"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-round-breakdown.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Victim's side"
msgstr "受害者陣營"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-stats.tsx
msgid "{openDuelWonPercentage}%"
msgstr "{openDuelWonPercentage}%"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-stats.tsx
msgid "Opening duels won"
msgstr "拿下首殺"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-stats.tsx
msgid "{openDuelLostPercentage}%"
msgstr "{openDuelLostPercentage}%"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-stats.tsx
msgid "Opening duels lost"
msgstr "送出首殺"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-stats.tsx
msgid "Open duels lost: {lostCount}"
msgstr "送出首殺: {lostCount}"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-stats.tsx
msgid "Open duels won: {wonCount}"
msgstr "拿下首殺: {wonCount}"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-stats.tsx
msgid "Open duels: <0>{openingDuelCount}</0>"
msgstr "首殺對槍: <0>{openingDuelCount}</0>"

#: src/ui/match/duels/opening-duels-stats/opening-duels-stats.tsx
msgid "Round breakdown"
msgstr "回合擊殺"

#: src/ui/match/duels/players-duels-matrix.tsx
msgid "<0>{killerName}</0> killed <1>{victimName}</1> <2>{killCount}</2> times"
msgstr "<0>{killerName}</0>殺死<1>{victimName}</1><2>{killCount}</2>次"

#: src/ui/match/duels/players-duels-matrix.tsx
msgid "No kills found between both teams."
msgstr "雙方隊伍之間沒有找到擊殺。"

#: src/ui/match/economy/team-economy-advantage-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "{teamName} has +{money} more than {oppositeTeamName}"
msgstr "{teamName} 比{oppositeTeamName} 多了+{money}"

#: src/ui/match/economy/team-economy-advantage-chart.tsx
#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/team-economy-breakdown-chart.tsx
#: src/ui/match/economy/team-equipment-values-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Round"
msgstr "回合"

#: src/ui/match/economy/team-economy-advantage-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "Round {roundNumber}"
msgstr "回合{roundNumber}"

#: src/ui/match/economy/team-economy-advantage-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Winner"
msgstr "獲勝方"

#: src/ui/match/economy/team-economy-advantage-chart.tsx
#: src/ui/match/economy/team-equipment-values-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "Winner: {winnerName}"
msgstr "獲勝方：{winnerName}"

#: src/ui/match/economy/team-economy-advantage-chart.tsx
msgid "Advantage"
msgstr "優勢"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/team-economy-breakdown-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label money value"
msgid "{money}K"
msgstr "{money}K"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/team-economy-breakdown-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "Round: {roundNumber}"
msgstr "回合:{roundNumber}"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/team-economy-breakdown-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip economy type"
msgid "Type: {type}"
msgstr "類型：{type}"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/team-economy-breakdown-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "Equipment value: {moneyValue}"
msgstr "裝備價值：{moneyValue}"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/team-economy-breakdown-chart.tsx
msgid "Breakdown"
msgstr "崩潰"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/team-economy-breakdown-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "{winnerTeamName} won the round {roundNumber}"
msgstr "{winnerTeamName}贏得了回合{roundNumber}"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/use-translate-economy-type.ts
#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgctxt "Economy type"
msgid "Pistol"
msgstr "手槍局"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/use-translate-economy-type.ts
#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgctxt "Economy type"
msgid "Eco"
msgstr "經濟局"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/use-translate-economy-type.ts
msgctxt "Economy type"
msgid "Semi buy"
msgstr "半起局"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/use-translate-economy-type.ts
msgctxt "Economy type"
msgid "Force buy"
msgstr "強起"

#: src/ui/match/economy/team-economy-breakdown/use-translate-economy-type.ts
msgctxt "Economy type"
msgid "Full buy"
msgstr "全起"

#: src/ui/match/economy/team-equipment-values-chart.tsx
msgctxt "Chart axis tooltip"
msgid "Round {roundNumber}"
msgstr "回合{roundNumber}"

#: src/ui/match/economy/team-equipment-values-chart.tsx
msgctxt "Chart label"
msgid "Winner"
msgstr "獲勝方"

#: src/ui/match/economy/team-equipment-values-chart.tsx
#: src/ui/match/rounds/overview/round-entry.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-economy-chart.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-economy-chart.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Equipment value"
msgstr "裝備價值"

#: src/ui/match/grenades/finder/context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Copy position"
msgstr "複製位置"

#: src/ui/match/grenades/finder/grenade-name-select.tsx
#: src/ui/match/grenades/stats/grenade-select.tsx
msgctxt "Grenade name"
msgid "Smoke"
msgstr "煙霧彈"

#: src/ui/match/grenades/finder/grenade-name-select.tsx
#: src/ui/match/grenades/stats/grenade-select.tsx
msgctxt "Grenade name"
msgid "Flashbang"
msgstr "閃光彈"

#: src/ui/match/grenades/finder/grenade-name-select.tsx
#: src/ui/match/grenades/stats/grenade-select.tsx
msgctxt "Grenade name"
msgid "HE Grenade"
msgstr "高爆手雷"

#: src/ui/match/grenades/finder/grenade-name-select.tsx
msgctxt "Grenade name"
msgid "Decoy"
msgstr "誘餌彈"

#: src/ui/match/grenades/finder/grenade-name-select.tsx
msgctxt "Grenade name"
msgid "Molotov"
msgstr "燃燒瓶"

#: src/ui/match/grenades/finder/grenade-name-select.tsx
msgctxt "Grenade name"
msgid "Incendiary"
msgstr "燃燒彈"

#: src/ui/match/grenades/finder/grenade-name-select.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Grenade"
msgstr "手雷"

#: src/ui/match/grenades/finder/grenades-finder-loader.tsx
msgid "No grenades found."
msgstr "未發現手榴彈。"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-player-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/player-options/sequence-players-options.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/player-options/sequence-players-options.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Player's name"
msgstr "玩家名稱"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-custom-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-player-cameras-table.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Tick"
msgstr "Tick"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-custom-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-player-cameras-table.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Tick"
msgstr "Tick"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
msgctxt "Table header velocity"
msgid "Vel X"
msgstr "Vel X"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Thrower velocity X"
msgstr "拋射速度 X"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
msgctxt "Table header velocity"
msgid "Vel Y"
msgstr "Vel Y"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Thrower velocity Y"
msgstr "拋射速度 Y"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
msgctxt "Table header velocity"
msgid "Vel Z"
msgstr "Vel Z"

#: src/ui/match/grenades/finder/use-grenades-finder-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Thrower velocity Z"
msgstr "拋射速度 Z"

#: src/ui/match/grenades/grenades-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Stats"
msgstr "統計信息"

#: src/ui/match/grenades/grenades-tabs.tsx
msgctxt "Tab link grenades finder"
msgid "Finder"
msgstr "查找"

#: src/ui/match/grenades/stats/grenade-select.tsx
msgctxt "Grenade name"
msgid "Fire"
msgstr "燃燒彈"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/fire-labels.tsx
#: src/ui/match/grenades/stats/labels/he-grenade-labels.tsx
msgid "Damage"
msgstr "傷害"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/fire-labels.tsx
#: src/ui/match/grenades/stats/labels/he-grenade-labels.tsx
msgid "Damage per throw"
msgstr "每投擲傷害"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/fire-labels.tsx
#: src/ui/match/grenades/stats/labels/he-grenade-labels.tsx
msgid "Enemies damaged per throw"
msgstr "每次投擲傷害敵方人數"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/fire-labels.tsx
msgid "Average damage per round"
msgstr "每回合平均傷害"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/flashbang-labels.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/flashbang-labels.tsx
msgid "Players flashed"
msgstr "閃白的玩家數"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/flashbang-labels.tsx
msgid "Player flashed per throw"
msgstr "每個閃光閃白的玩家數"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/flashbang-labels.tsx
msgid "Average player flashed per round"
msgstr "每個回合閃白的玩家數"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/he-grenade-labels.tsx
msgid "Damages per round"
msgstr "每輪比賽中的平均傷害量"

#: src/ui/match/grenades/stats/labels/he-grenade-labels.tsx
msgid "Killed"
msgstr "擊殺"

#: src/ui/match/grenades/stats/players-flashbang-matrix.tsx
msgid "<0>{flasherName}</0> flashed <1>{flashedName}</1> around <2>{duration}s</2>"
msgstr "<0>{flasherName}</0>致盲了<1>{flashedName}</1>大約<2>{duration}秒</2>"

#: src/ui/match/grenades/stats/players-flashbang-matrix.tsx
msgid "Players flashbang matrix"
msgstr "玩家閃光彈數據矩陣"

#: src/ui/match/grenades/stats/stats-label.tsx
msgid "Thrown"
msgstr "投擲次數"

#: src/ui/match/match-loader.tsx
msgid "Fetching match…"
msgstr "獲取比賽信息中…"

#: src/ui/match/match-loader.tsx
msgid "Match not found."
msgstr "未找到比賽。"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgid "Previous match ({shortcut})"
msgstr "上一場比賽({shortcut})"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgid "Next match ({shortcut})"
msgstr "下一場比賽({shortcut})"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
#: src/ui/player/player-tabs.tsx
#: src/ui/team/team-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Rounds"
msgstr "回合"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
#: src/ui/player/player-tabs.tsx
#: src/ui/team/team-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Heatmap"
msgstr "熱力圖"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Duels"
msgstr "對位數據"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Grenades"
msgstr "投擲物"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Economy"
msgstr "經濟"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "2D viewer"
msgstr "2D 查看器"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Video"
msgstr "視頻"

#: src/ui/match/match-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: src/ui/match/overview/action-bar/export-match-to-json-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "JSON export"
msgstr "導出 為JSON"

#: src/ui/match/overview/action-bar/watch-match-at-tick-button.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Watch at tick"
msgstr "觀看特定時刻"

#: src/ui/match/overview/action-bar/watch-match-at-tick-button.tsx
msgid "The playback will start at the specified tick."
msgstr "回放將會從指定的時刻開始播放。"

#: src/ui/match/overview/action-bar/watch-match-at-tick-button.tsx
msgid "Tick"
msgstr "Tick"

#: src/ui/match/overview/action-bar/watch-match-at-tick-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Watch at tick"
msgstr "觀看特定時刻"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/copy-crosshair-config-item.tsx
msgid "Invalid crosshair share code"
msgstr "無效的準星代碼"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/copy-crosshair-config-item.tsx
msgctxt "Context menu sub item"
msgid "Crosshair config"
msgstr "準星設置"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/copy-crosshair-share-code-item.tsx
msgctxt "Context menu sub item"
msgid "Crosshair share code"
msgstr "準星分享代碼"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/copy-player-data-item.tsx
msgid "Steam ID"
msgstr "Steam ID"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-deaths-video-item.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Seconds before each death to start the sequence"
msgstr "每次死亡前多少秒開始序列"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-deaths-video-item.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Seconds after each death to stop the sequence"
msgstr "每次死亡後多少秒停止序列"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-deaths-video-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-events-dialog.tsx
#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-rounds-video-item.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-kills-video-item.tsx
#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Seconds before each kill to start the sequence"
msgstr "每次擊殺前多少秒開始序列"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-kills-video-item.tsx
#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Seconds after each kill to stop the sequence"
msgstr "每次擊殺後多少秒停止序列"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-kills-video-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺數"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-rounds-video-item.tsx
#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Seconds before the round starts to start the sequence"
msgstr "在回合開始之前多少秒開始序列"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-rounds-video-item.tsx
#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Seconds after the round ends or the player dies to stop the sequence"
msgstr "回合結束後或玩家死亡後多少秒停止序列"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-rounds-video-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Rounds"
msgstr "回合數"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/context-menu/generate-player-video-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Generate video"
msgstr "生成視頻"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/match-information.tsx
msgctxt "Versus"
msgid "vs"
msgstr "vs"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/match-information.tsx
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/match-information.tsx
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/match-information.tsx
msgid "Client name"
msgstr "用戶名稱"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/match-information.tsx
msgid "Server name"
msgstr "服務器名稱"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/match-information.tsx
msgid "Tickrate"
msgstr "Tick 率"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/match-information.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Framerate"
msgstr "幀速率"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/match-information.tsx
msgid "Checksum"
msgstr "校驗值"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/rounds-timeline.tsx
#: src/ui/match/rounds/overview/rounds-entries.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Switch sides"
msgstr "交換陣營"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/scoreboard.tsx
msgid "Loading…"
msgstr "正在加載…"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Rank"
msgstr "段位"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Rank"
msgstr "官匹段位"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header damage health"
msgid "DMG"
msgstr "傷害"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Damages"
msgstr "傷害"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Damages"
msgstr "傷害"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Headshot"
msgstr "爆頭"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Headshot percentage"
msgstr "爆頭率"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "HLTV"
msgstr "HLTV"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "HLTV 1.0 rating"
msgstr "HLTV 1.0 評分"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header utility damage"
msgid "UD"
msgstr "UD"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Total Utility Damage Dealt"
msgstr "投擲物總傷害量"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Utility Damage"
msgstr "道具傷害"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header trade kill count"
msgid "TK"
msgstr "TK"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Trade Kills (Kill revenged within 5s after a teammate died)"
msgstr "補槍擊殺(隊友死亡後5秒內報仇)"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Trade Kills"
msgstr "補槍擊殺"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header trade death count"
msgid "TD"
msgstr "TD"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Trade Deaths (Death revenged by a teammate within 5s after the player died)"
msgstr "交換死亡(一名玩家死亡後的5秒內有隊友進行了復仇擊殺)"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Trade Deaths"
msgstr "補槍失敗次數"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header first trade kill count"
msgid "FTK"
msgstr "FTK"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "First Trade Kills (Kill revenged within 5s after a teammate died)"
msgstr "首個人頭交換(隊友死亡後的5秒內實現了一次復仇擊殺)"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "First Trade Kills"
msgstr "首殺交換"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header first trade death count"
msgid "FTD"
msgstr "FTD"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "First Trade Deaths (Death revenged by a teammate within 5s after the player died)"
msgstr "首個人頭交換死亡(玩家死亡後，隊友在5秒內進行了復仇擊殺)"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "First Trade Deaths"
msgstr "首死交換"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header wallbang kill count"
msgid "WB"
msgstr "WB"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Wallbang Kill"
msgstr "穿牆擊殺"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Wallbang Kills"
msgstr "穿牆擊殺"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Collateral Kills"
msgstr "附帶擊殺"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header no scope kill count"
msgid "NS"
msgstr "盲狙"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "No Scope Kill"
msgstr "盲狙擊殺"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "No Scope Kills"
msgstr "盲狙擊殺"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header bomb planted count"
msgid "BP"
msgstr "BP"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Bomb Planted"
msgstr "炸彈安放數"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Bomb Planted"
msgstr "炸彈安放數"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header bomb defused count"
msgid "BD"
msgstr "BD"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Bomb Defused"
msgstr "炸彈拆除數"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Bomb Defused"
msgstr "炸彈拆除數"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header hostage rescued count"
msgid "HR"
msgstr "HR"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Hostage Rescued"
msgstr "拯救人質"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Hostage Rescued"
msgstr "人質拯救"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "2K"
msgstr "2殺"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "2-kill rounds"
msgstr "擊殺2人的回合"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "1v5"
msgstr "1v5"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "1 versus 5 won"
msgstr "1v5殘局勝利"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "1v4"
msgstr "1v4"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "1 versus 4 won"
msgstr "1v4殘局勝利"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "1v3"
msgstr "1v3"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "1 versus 3 won"
msgstr "1v3殘局勝利"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "1v2"
msgstr "1v2"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "1 versus 2 won"
msgstr "1v2殘局勝利"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "1v1"
msgstr "1v1"

#: src/ui/match/overview/scoreboard/use-scoreboard-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "1 versus 1 won"
msgstr "1v1殘局勝利"

#: src/ui/match/players/clutches-panel.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/clutches.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Clutches"
msgstr "殘局"

#: src/ui/match/players/clutches-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Round"
msgstr "回合"

#: src/ui/match/players/clutches-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Opponents"
msgstr "對手"

#: src/ui/match/players/clutches-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Won"
msgstr "勝利"

#: src/ui/match/players/clutches-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Survived"
msgstr "存活"

#: src/ui/match/players/clutches-panel.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Watch clutch"
msgstr "觀看殘局"

#: src/ui/match/players/kills-panel.tsx
#: src/ui/match/rounds/overview/round-entry.tsx
#: src/ui/search/results/result-row.tsx
msgid "Round {roundNumber}"
msgstr "回合 {roundNumber}"

#: src/ui/match/players/kills-panel.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/kill-feed.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Watch kill"
msgstr "觀看擊殺"

#: src/ui/match/players/match-players-loader.tsx
msgid "No players found."
msgstr "未找到玩家。"

#: src/ui/match/players/match-players.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-5eplay-account.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-faceit-account.tsx
#: src/ui/settings/downloads/use-add-renown-account.tsx
msgid "Player not found."
msgstr "未找到該玩家。"

#: src/ui/match/players/match-players.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Kills"
msgstr "擊殺數"

#: src/ui/match/players/match-players.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

#: src/ui/match/players/player-action-bar.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Banned player"
msgstr "已被封禁的玩家"

#: src/ui/match/players/player-action-bar.tsx
msgctxt "Button"
msgid "See global stats"
msgstr "查看全局統計數據"

#: src/ui/match/players/weapons-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: src/ui/match/players/weapons-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/ui/match/players/weapons-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "HS%"
msgstr "爆頭率"

#: src/ui/match/players/weapons-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Damages"
msgstr "傷害"

#: src/ui/match/players/weapons-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Shots"
msgstr "射擊次數"

#: src/ui/match/players/weapons-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Hits"
msgstr "擊中次數"

#: src/ui/match/players/weapons-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Accuracy"
msgstr "精準度"

#: src/ui/match/rounds/overview/round-entry.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-economy-chart.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-economy-chart.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Cash"
msgstr "經濟"

#: src/ui/match/rounds/overview/round-entry.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-economy-chart.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-economy-chart.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Cash spent"
msgstr "花費經濟"

#: src/ui/match/rounds/overview/round-entry.tsx
msgid "Economy type"
msgstr "Eco的種類"

#: src/ui/match/rounds/overview/round-entry.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/round-top-bar.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Watch round"
msgstr "觀看回合"

#: src/ui/match/rounds/overview/rounds-history.tsx
msgid "Round"
msgstr "回合"

#: src/ui/match/rounds/overview/rounds.tsx
msgid "No rounds found."
msgstr "未找到回合。"

#: src/ui/match/rounds/round/clutches.tsx
msgid "No clutches in this round"
msgstr "本回合沒有殘局"

#: src/ui/match/rounds/round/clutches.tsx
msgid "{clutcherName} won a 1v{opponentCount}"
msgstr "{clutcherName} 贏得了1vs {opponentCount}"

#: src/ui/match/rounds/round/clutches.tsx
msgid "{clutcherName} lost a 1v{opponentCount}"
msgstr "{clutcherName} 輸掉了1v{opponentCount}"

#: src/ui/match/rounds/round/end-reason.tsx
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/ui/match/rounds/round/end-reason.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Round end reason"
msgstr "回合結束原因"

#: src/ui/match/rounds/round/players-economy-chart.tsx
#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Economy"
msgstr "經濟"

#: src/ui/match/rounds/round/players-economy-chart.tsx
msgid "Teams economy"
msgstr "隊伍經濟"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Gameplay"
msgstr "Gameplay"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Time alive"
msgstr "存活時間"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Headshot kills"
msgstr "爆頭擊殺"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Trade kills"
msgstr "補槍擊殺"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Airborne kills"
msgstr "空摘"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Blinded kills"
msgstr "被致盲時的擊殺"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Chicken kills"
msgstr "雞的擊殺數"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Trade deaths"
msgstr "補槍失敗次數"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Blinded deaths"
msgstr "致盲死亡數"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Grenades"
msgstr "手雷"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Flash"
msgstr "閃光震撼彈"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "HE"
msgstr "高爆手雷"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Smoke"
msgstr "煙霧彈"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Decoy"
msgstr "誘餌彈"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Molotov"
msgstr "燃燒彈"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Damages"
msgstr "傷害"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Shots"
msgstr "射擊次數"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Damage dealt"
msgstr "造成傷害"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Opponents hurt"
msgstr "敵人受傷"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Own damage"
msgstr "自身傷害"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Own team damage"
msgstr "隊友傷害"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Strategy"
msgstr "戰略"

#: src/ui/match/rounds/round/players-information.tsx
msgid "Players stats"
msgstr "玩家數據"

#: src/ui/match/rounds/round/round-tags.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/ui/match/rounds/round/round-tags.tsx
#: src/ui/settings/cameras/camera-entry.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-entry.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/ui/match/rounds/round/round.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/viewer-2d-loader.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/viewer-2d-loader.tsx
msgid "Round number {roundNumber} not found."
msgstr "回合{roundNumber} 未找到。"

#: src/ui/match/rounds/rounds-navigation-bar.tsx
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: src/ui/match/video/add-video-to-queue-button.tsx
msgid "Disk space warning"
msgstr "磁盤空間警告"

#: src/ui/match/video/add-video-to-queue-button.tsx
msgid "You will need at least <0>{requiredGigaBytes}GB</0> of free disk space to generate the videos."
msgstr "您至少需要<0>{requiredGigaBytes}GB</0>的可用磁盤空間來生成視頻。"

#: src/ui/match/video/add-video-to-queue-button.tsx
msgid "You will need at least <0>{requiredGigaBytes}GB</0> of free disk space on the disk where CS2 is installed to generate the videos."
msgstr "在安裝 CS2 的磁盤，您至少需要<0>{requiredGigaBytes}GB</0>的可用磁盤空間來生成視頻。"

#: src/ui/match/video/add-video-to-queue-button.tsx
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

#: src/ui/match/video/add-video-to-queue-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Add to queue"
msgstr "加入到隊列"

#: src/ui/match/video/add-video-to-queue-error-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/ui/match/video/assists-checkbox.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Show assists"
msgstr "顯示助攻"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/ui/match/video/cfg-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "video-cfg-placeholder"
msgstr "video-cfg-placeholder"

#: src/ui/match/video/close-game-after-recording-checkbox.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Close the game when recording is done"
msgstr "錄製完成後關閉遊戲"

#: src/ui/match/video/concatenate-sequences-checkbox.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Concatenate sequences into 1 video"
msgstr "整合到 1 個視頻"

#: src/ui/match/video/death-notices-duration-input.tsx
msgid "Death notices duration (seconds)"
msgstr "死亡通知持續時間(秒)"

#: src/ui/match/video/encoder-software-select.tsx
msgctxt "Select label of video encoder"
msgid "Encoder software"
msgstr "編碼器"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/audio-codec-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Audio codec"
msgstr "音頻編解碼器"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/constant-rate-factor-input.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "This option is not available when using custom FFmpeg output parameters."
msgstr "當使用自定義 FFmpeg 輸出參數時，此選項不可用。"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/constant-rate-factor-input.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "You can still set the <0>-crf</0> parameter in your FFmpeg output parameters."
msgstr "您仍然可以在您的 FFmpeg 輸出參數中設置<0>-crf</0> 參數。"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/constant-rate-factor-input.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Impact the video quality, from 0 to 51 with 0 for the best quality resulting in a larger file"
msgstr "調整視頻質量，範圍從 0 到 51，其中 0 代表最佳質量，但會導致文件更大"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/constant-rate-factor-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Quality"
msgstr "品質"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-audio-bitrate-select.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Audio bitrate"
msgstr "音頻碼率"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-input-parameters-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Input parameters"
msgstr "輸入參數"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-install-button.tsx
msgid "Installing FFmpeg…"
msgstr "正在安裝FFmpeg…"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-install-button.tsx
msgid "FFmpeg has been installed"
msgstr "FFmpeg 已安裝"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-install-button.tsx
msgid "An error occurred while installing FFmpeg"
msgstr "在安裝FFmpeg時出現錯誤"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-output-parameters-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Output parameters"
msgstr "輸出參數"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-update-button.tsx
msgid "Updating FFmpeg…"
msgstr "更新FFmpeg…"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-update-button.tsx
msgid "FFmpeg has been updated"
msgstr "FFmpeg已更新"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/ffmpeg-update-button.tsx
msgid "An error occurred while updating FFmpeg"
msgstr "在更新FFmpeg時出現錯誤"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/video-codec-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Video codec"
msgstr "視頻編解碼器"

#: src/ui/match/video/ffmpeg/video-container-select.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Video container"
msgstr "視頻格式"

#: src/ui/match/video/focus-camera-player-select.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Focus camera on player"
msgstr "對焦攝像頭在玩家身上"

#: src/ui/match/video/framerate-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Framerate"
msgstr "幀速率"

#: src/ui/match/video/framerate-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Framerate"
msgstr "幀速率"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Select option"
msgid "Kill"
msgstr "擊殺"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Select option"
msgid "Death"
msgstr "死亡"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Select option"
msgid "Round"
msgstr "回合"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Select label"
msgid "POV"
msgstr "POV"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Select option"
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Select option"
msgid "Enemy"
msgstr "敵人"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgid "No action found for this player"
msgstr "沒有找到該玩家對應的操作"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Preserve existing sequences"
msgstr "保留現有的序列"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgid "If 2 actions occurred less than 10 seconds apart or 2 actions are less than 2 seconds apart, a single sequence will be generated."
msgstr "如果兩次擊殺間隔少於10秒，或兩個鏡頭之間間隔少於2秒，那麼將生成一個單一鏡頭。"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Generate player's sequences"
msgstr "創建玩家序列"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Select label"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/ui/match/video/generate-player-sequences-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Generate player's sequences"
msgstr "創建玩家序列"

#: src/ui/match/video/height-resolution-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/ui/match/video/height-resolution-input.tsx
#: src/ui/settings/shared/game-height-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-config-folder-path.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Enable config folder"
msgstr "使用配置目錄"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-config-folder-path.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Config folder"
msgstr "配置文件夾"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-config-folder-path.tsx
msgid "Config folder"
msgstr "配置文件夾"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-config-folder-path.tsx
msgid "Select config folder"
msgstr "選擇配置文件夾"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-install-button.tsx
msgid "Installing HLAE…"
msgstr "正在安裝HLAE…"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-install-button.tsx
msgid "HLAE has been installed"
msgstr "HLAE已經被安裝"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-install-button.tsx
msgid "An error occurred while installing HLAE"
msgstr "安裝HLAE時出現錯誤"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-parameters.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-update-button.tsx
msgid "Updating HLAE…"
msgstr "正在更新HLAE…"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-update-button.tsx
msgid "HLAE has been updated"
msgstr "HLAE 已更新"

#: src/ui/match/video/hlae/hlae-update-button.tsx
msgid "An error occurred while updating HLAE"
msgstr "在更新 HLAE 時發生了錯誤"

#. Input placeholder
#: src/ui/match/video/output-folder-path.tsx
msgid "Output folder"
msgstr "輸出文件夾"

#: src/ui/match/video/output-folder-path.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Output folder"
msgstr "輸出文件夾"

#: src/ui/match/video/output-folder-path.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Select output folder"
msgstr "選擇輸出目錄"

#: src/ui/match/video/player-voices-checkbox.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Player voices"
msgstr "玩家語音"

#: src/ui/match/video/record-audio-checkbox.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Record Audio"
msgstr "錄製音頻"

#: src/ui/match/video/recording-output-select.tsx
msgctxt "Select label"
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: src/ui/match/video/recording-output.tsx
#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Video"
msgstr "視頻"

#: src/ui/match/video/recording-output.tsx
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: src/ui/match/video/recording-output.tsx
msgid "Images + video"
msgstr "圖片 + 視頻"

#: src/ui/match/video/recording-system-select.tsx
msgctxt "Select label"
msgid "Recording system"
msgstr "錄製系統"

#: src/ui/match/video/reset-settings-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Reset settings"
msgstr "重置設置"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/focus-camera-kill-pov-input.tsx
msgctxt "Select option"
msgid "Killer"
msgstr "擊殺者"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/focus-camera-kill-pov-input.tsx
msgctxt "Select option"
msgid "Victim"
msgstr "受害者"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/focus-camera-kill-pov-input.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Focus the camera on the killer or victim a few seconds before each kill"
msgstr "在每次擊殺之前幾秒鐘將相機焦點放在殺死者或受害者上"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/focus-camera-kill-pov-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/generate-cameras-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Generate cameras"
msgstr "生成相機"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/generate-cameras-dialog.tsx
msgid "The sequence is from tick <0>{startTick}</0> to <1>{endTick}</1> (<2>{duration}s</2>)."
msgstr "序列從第 <0>{startTick}</0> tick 到 <1>{endTick}</1> tick (<2>{duration}秒</2>)。"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/generate-cameras-dialog.tsx
msgid "Focus the camera on the following player when the sequence start"
msgstr "序列開始時轉為此玩家視角"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/generate-cameras-dialog.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/manage-player-cameras-buttons.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/manage-custom-cameras-buttons.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/manage-player-cameras-buttons.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-custom-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-player-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-custom-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-player-cameras-table.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Actions"
msgstr "行為"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-custom-cameras-table.tsx
msgid "Custom cameras (<0>{cameraCount}</0>)"
msgstr "自訂視角數（<0>{cameraCount}</0>）"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-player-cameras-table.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: src/ui/match/video/sequence/cameras/sequence-player-cameras-table.tsx
msgid "Player cameras (<0>{cameraCount}</0>)"
msgstr "玩家視角數（<0>{cameraCount}</0>）"

#: src/ui/match/video/sequence/end-tick-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "End tick"
msgstr "結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/end-tick-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "End tick"
msgstr "結束Tick"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-defused-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Focus camera on defuser"
msgstr "將攝像機對焦在拆包的人身上"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-defused-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb defused as start tick"
msgstr "將拆除炸彈的時刻設置為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-defused-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb defused minus X seconds as start tick"
msgstr "將拆除炸彈的時刻減去 X 秒作為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-defused-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb defused plus X seconds as start tick"
msgstr "將拆除炸彈的時刻加上 X 秒作為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-defused-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb defused as end tick"
msgstr "將拆除炸彈的時刻設置為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-defused-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb defused minus X seconds as end tick"
msgstr "將拆除炸彈的時刻減去 X 秒作為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-defused-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb defused plus X seconds as end tick"
msgstr "將炸彈拆除的時刻加上 X 秒作為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-defused-item.tsx
msgid "Bomb defused by <0>{defuserName}</0> on site <1>{site}</1>"
msgstr "炸彈在<1>{site}</1>點被<0>{defuserName}</0>拆除"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-exploded-item.tsx
#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-planted-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Focus camera on planter"
msgstr "將攝像機對焦在下包的人身上"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-exploded-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb exploded as start tick"
msgstr "將炸彈爆炸的時刻設置為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-exploded-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb exploded minus X seconds as start tick"
msgstr "將炸彈爆炸的時刻減去 X 秒作為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-exploded-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb exploded plus X seconds as start tick"
msgstr "將炸彈爆炸的時間加上 X 秒設置為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-exploded-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb exploded as end tick"
msgstr "將炸彈爆炸的時刻設置為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-exploded-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb exploded minus X seconds as end tick"
msgstr "將炸彈爆炸的時間減去 X 秒作為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-exploded-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb exploded plus X seconds as end tick"
msgstr "將炸彈爆炸的時間加上 X 秒作為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-exploded-item.tsx
msgid "Bomb exploded on site <0>{site}</0>"
msgstr "炸彈在<0>{site}</0>點爆炸"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-planted-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb planted as start tick"
msgstr "將炸彈種植的時刻設置為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-planted-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb planted minus X seconds as start tick"
msgstr "將炸彈安放的時刻減去X秒作為開始刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-planted-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb planted plus X seconds as start tick"
msgstr "將炸彈安放的時刻加上 X 秒作為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-planted-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb planted as end tick"
msgstr "將炸彈安放的時刻設置為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-planted-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb planted minus X seconds as end tick"
msgstr "將炸彈安放的時刻減去X秒作為結束刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-planted-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the bomb planted plus X seconds as end tick"
msgstr "將炸彈安放的時刻加上 X 秒作為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/bomb-planted-item.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Bomb planted by <0>{planterName}</0> on site <1>{site}</1>"
msgstr "<0>{planterName}</0>在<1>{site}</1>點安放炸彈"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/camera-item.tsx
msgid "Camera on <0>{playerName}</0>"
msgstr "<0>{playerName}</0> 玩家攝像頭"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/focus-camera-on-event-sub-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "At the start of the sequence"
msgstr "在序列開始時"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/focus-camera-on-event-sub-context-menu.tsx
msgid "{second, plural, one {# second before} other {# seconds before}}"
msgstr "{second, plural, other {# 秒前}}"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/focus-camera-on-event-sub-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "X seconds before"
msgstr "X秒前"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/kill-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Focus camera on killer"
msgstr "將攝像機對焦在凶手身上"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/kill-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Focus camera on victim"
msgstr "將攝像機對焦在受害者身上"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/kill-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the kill as start tick"
msgstr "將擊殺的時刻設置為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/kill-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the kill minus X seconds as start tick"
msgstr "將擊殺的時刻減去 X 秒作為開始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/kill-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the kill plus X seconds as start tick"
msgstr "將擊殺的時刻加上 X 秒作為開始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/kill-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the kill as end tick"
msgstr "將擊殺的時刻設置為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/kill-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the kill minus X seconds as end tick"
msgstr "將擊殺的時刻減去 X 秒作為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/kill-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set the tick of the kill plus X seconds as end tick"
msgstr "將擊殺的時刻加上 X 秒作為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/match-timeline.tsx
msgctxt "Timeline group label"
msgid "Rounds"
msgstr "回合"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/match-timeline.tsx
msgctxt "Timeline group label"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺數"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/match-timeline.tsx
msgctxt "Timeline group label"
msgid "Bomb"
msgstr "炸彈"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/match-timeline.tsx
msgctxt "Timeline group label"
msgid "Player cameras"
msgstr "玩家鏡頭"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/match-timeline.tsx
msgctxt "Timeline group label"
msgid "Cameras"
msgstr "相機"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/match-timeline.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Start tick"
msgstr "開始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/match-timeline.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "End tick"
msgstr "結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/round-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set round start tick as start tick"
msgstr "將回合開始時刻設置為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/round-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set round start tick as end tick"
msgstr "將回合開始時刻設置為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/round-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set round end tick as start tick"
msgstr "將回合結束設為起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/round-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set round end tick as end tick"
msgstr "將回合結束設置為結束時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/select-seconds-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Enter the number of seconds"
msgstr "輸入秒數"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/tick-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set tick {tick} as"
msgstr "設置為 {tick} tick"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/tick-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Start tick"
msgstr "開始Tick"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/tick-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "End tick"
msgstr "結束Tick"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/tick-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Focus camera"
msgstr "聚焦玩家"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/tick-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Set camera"
msgstr "設定鏡頭"

#: src/ui/match/video/sequence/match-timeline/tick.tsx
msgid "Tick <0>{tick}</0>"
msgstr "Tick <0>{tick}</0>"

#: src/ui/match/video/sequence/save-sequence-button.tsx
msgid "End tick must be greater than start tick"
msgstr "結束時刻必須大於起始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-cfg-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "CFG"
msgstr "配置"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-disk-space.tsx
msgid "~<0>{requiredDiskSpace}</0>GB"
msgstr "~<0>{requiredDiskSpace}</0>GB"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-duration.tsx
msgctxt "Duration"
msgid "<0>{seconds}</0> seconds"
msgstr "<0>{seconds}</0> 秒"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/player-options/sequence-players-options.tsx
msgctxt "Table header show kills"
msgid "K"
msgstr "K"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/player-options/sequence-players-options.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Show kills"
msgstr "顯示擊殺數"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/player-options/sequence-players-options.tsx
msgctxt "Table header highlight kills"
msgid "H"
msgstr "H"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Highlight kills kills"
msgstr "高光擊殺數"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/player-options/sequence-players-options.tsx
msgctxt "Table header enable voices"
msgid "V"
msgstr "V"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/player-options/sequence-players-options.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Voice"
msgstr "語音"

#: src/ui/match/video/sequence/sequence-players.tsx
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: src/ui/match/video/sequence/start-tick-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Start tick"
msgstr "開始時刻"

#: src/ui/match/video/sequence/start-tick-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Start tick"
msgstr "開始Tick"

#. placeholder {0}: sequences.length
#: src/ui/match/video/sequences-summary.tsx
msgid "{0, plural, one {# sequence} other {# sequences}}"
msgstr "{0, plural, one {# 錄像} other {# 錄像}}"

#: src/ui/match/video/sequences/add-new-sequence-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Add new sequence"
msgstr "增加新的鏡頭"

#: src/ui/match/video/sequences/delete-sequences-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Delete sequences"
msgstr "刪除鏡頭"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/edit-sequences-settings-button.tsx
msgid "No sequences to edit"
msgstr "沒有要編輯的序列"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/edit-sequences-settings-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Edit sequences settings"
msgstr "編輯序列設置"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/edit-sequences-settings-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Edit sequences settings"
msgstr "編輯序列設置"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/edit-sequences-settings-dialog.tsx
msgid "The following settings will be applied to all existing sequences."
msgstr "以下設置將應用於現有的所有序列。"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/edit-sequences-settings-dialog.tsx
msgid "Override death notices duration"
msgstr "覆蓋死亡通知持續時間"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/edit-sequences-settings-dialog.tsx
msgid "Override camera focus"
msgstr "覆蓋相機視角"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/edit-sequences-settings-dialog.tsx
msgid "Override CFG"
msgstr "覆蓋CFG"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/edit-sequences-settings-dialog.tsx
msgid "Override player options"
msgstr "覆寫玩家設置"

#: src/ui/match/video/sequences/edit-sequences/player-options/sequence-players-options.tsx
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Highlight kills"
msgstr "高光擊殺"

#: src/ui/match/video/sequences/required-disk-space.tsx
msgctxt "Disk usage in megabyte"
msgid "~{roundedMb}MB"
msgstr "~{roundedMb}MB"

#: src/ui/match/video/sequences/required-disk-space.tsx
msgctxt "Disk usage in gigabyte"
msgid "~{roundedGb}GB"
msgstr "~{roundedGb}GB"

#: src/ui/match/video/sequences/sequences-duration.tsx
msgid "{duration, plural, zero {0 seconds} one {1 second} other {# seconds}}"
msgstr "{duration, plural, zero {0 seconds} one {1 second} other {# seconds}}"

#: src/ui/match/video/sequences/sequences-timelines/sequence-item.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/ui/match/video/sequences/sequences-timelines/sequence-item.tsx
msgid "Sequence <0>#{number}</0>"
msgstr "<0>#{number}</0>條序列"

#: src/ui/match/video/sequences/sequences-timelines/sequence-item.tsx
msgid "Tick <0>{startTick}</0> to <1>{endTick}</1> (<2>{durationInSeconds}s</2>)"
msgstr "Tick <0>{startTick}</0> 到 <1>{endTick}</1>（<2>{durationInSeconds}s</2>）"

#: src/ui/match/video/sequences/sequences-timelines/sequence-item.tsx
msgid "{cameraCount, plural, one {# camera focus point} other {# camera focus points}}"
msgstr "{cameraCount, plural, one {# 攝像機聚焦處} other {# 所有攝像機聚焦處}}"

#: src/ui/match/video/sequences/sequences-timelines/sequence-item.tsx
msgid "First camera focus point on <0>{focusPlayerName}</0>"
msgstr "第一名聚焦的玩家：<0>{focusPlayerName}</0>"

#: src/ui/match/video/show-only-death-notices-checkbox.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Show only death notices"
msgstr "只顯示死亡通知"

#: src/ui/match/video/software-browse-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽文件"

#: src/ui/match/video/software.tsx
msgctxt "Software installation status"
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: src/ui/match/video/toggle-true-view.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Enable TrueView mode"
msgstr "啟用 TrueView 模式"

#: src/ui/match/video/toggle-true-view.tsx
msgid "Enabling TrueView may lead to lags in recordings!"
msgstr "啟用 TrueView 可能會導致錄影時出現延遲！"

#: src/ui/match/video/video-actions-menu.tsx
msgctxt "Toast"
msgid "File created, click here to reveal it"
msgstr "文件已建立，點此開啟所在資料夾"

#: src/ui/match/video/video-actions-menu.tsx
msgid "Video actions"
msgstr "影片動作"

#: src/ui/match/video/video-actions-menu.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Copy as JSON"
msgstr "複製為 JSON 格式"

#: src/ui/match/video/video-actions-menu.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Export as JSON"
msgstr "導出為 JSON 文件"

#: src/ui/match/video/video-loader.tsx
#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Counter-Strike executable not found."
msgstr "未找到 Counter-Strike 可執行文件。"

#: src/ui/match/video/video-loader.tsx
#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Counter-Strike executable not found, check your app playback settings."
msgstr "找不到 Counter-Strike 可執行程序，請檢查你的播放設置頁中的選項。"

#: src/ui/match/video/video-loader.tsx
msgid "An error occurred. (Code {errorCode})"
msgstr "發生了錯誤(錯誤代碼 {errorCode})"

#: src/ui/match/video/video-loader.tsx
msgid "Loading video generator…"
msgstr "正在加載視頻生成器…"

#: src/ui/match/video/virtualdub/virtual-dub-install-button.tsx
msgid "Installing VirtualDub…"
msgstr "正在安裝VirtualDub…"

#: src/ui/match/video/virtualdub/virtual-dub-install-button.tsx
msgid "VirtualDub has been installed"
msgstr "VirtualDub已被安裝"

#: src/ui/match/video/virtualdub/virtual-dub-install-button.tsx
msgid "An error occurred while installing VirtualDub"
msgstr "安裝VirtualDub時發生錯誤"

#: src/ui/match/video/watch-sequences-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Watch sequences"
msgstr "觀看序列"

#: src/ui/match/video/width-resolution-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Width"
msgstr "高度"

#: src/ui/match/video/width-resolution-input.tsx
#: src/ui/settings/shared/game-width-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Width"
msgstr "高度"

#: src/ui/match/video/x-ray-checkbox.tsx
msgctxt "Checkbox label"
msgid "Show X-Ray"
msgstr "開啟X光"

#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
msgid "It will analyze the demo and generate positions required for the 2D viewer."
msgstr "它將分析 demo 並生成2D查看器所需的位置。"

#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
msgid "Inserting positions into the database…"
msgstr "正在把位置插入到數據庫…"

#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
msgid "Analyzing demo…"
msgstr "分析 demo 中…"

#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
msgid "Positions"
msgstr "位置"

#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
msgid "Positions require disk space, it's recommended to delete them from the database settings when you don't need them anymore."
msgstr "位置需要磁盤空間，建議在不需要時從數據庫設置中刪除。"

#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
msgid "Positions haven't been generated yet."
msgstr "位置尚未生成。"

#: src/ui/match/viewer-2d/no-positions-found.tsx
msgid "Generate positions"
msgstr "生成位置"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-button.tsx
msgid "{elapsedTime}/{totalDuration}"
msgstr "{elapsedTime}/{totalDuration}"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-button.tsx
msgid "Offset: {offsetSeconds}s"
msgstr "偏移: {offsetSeconds}秒"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-button.tsx
msgid "Set as current position"
msgstr "設置為當前位置"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-button.tsx
msgid "Reset position"
msgstr "重置位置"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-button.tsx
msgid "Unload file"
msgstr "卸載文件"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Could not find the demo file: {demoPath}"
msgstr "未能找到 demo 文件: {demoPath}"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "There was a problem decoding the demo: {demoPath}"
msgstr "解碼該 demo 時遇到問題: {demoPath}"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "No voice data was found in: {demoPath}"
msgstr "未找到此 demo 的語音數據: {demoPath}"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Unsupported audio format in: {demoPath}"
msgstr "不支持的音頻格式: {demoPath}"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Unable to create audio file for: {demoPath}"
msgstr "無法創建音頻文件: {demoPath}"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Invalid arguments provided for: {demoPath}"
msgstr "提供的參數無效: {demoPath}"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Could not open the demo file."
msgstr "無法打開 demo 文件。"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Rosetta is required. Please install it from <0>Apple</0>."
msgstr "需要安裝 Rosetta。請從 <0>Apple</0> 安裝。"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Audio playback"
msgstr "音頻播放"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "No audio file was found for this demo."
msgstr "沒有找到該 demo 所對應的音頻文件。"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "You can either:"
msgstr "你可以："

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Generate a <0>.wav</0> file containing the players' voice audio next to the demo file."
msgstr "在 demo 文件旁邊生成包含玩家語音的 <0>.wav</0> 文件。"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Select an existing audio file from your computer to use for playback."
msgstr "從計算機中選擇一個現有的音頻文件用於播放。"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "See the <0>documentation</0> for more information."
msgstr "詳情請查閱<0>文檔</0>。"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "The following issues were found:"
msgstr "遇到了下列問題："

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Generate audio file"
msgstr "生成音頻文件"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Audio Files"
msgstr "音頻文件"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/audio-selector-button.tsx
msgid "Choose audio file…"
msgstr "選擇音頻文件…"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/bomb-exploded-indicator.tsx
msgid "{time} Bomb planted by {planterName} exploded at site {site}"
msgstr "{time} {planterName} 在{site} 點安放的炸彈爆炸"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/bomb-planted-indicator.tsx
msgid "{time} Bomb planted by {planterName} at bomb site {site}"
msgstr "{time} {planterName} 在{site} 點安放炸彈"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Pen"
msgstr "畫筆"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Eraser"
msgstr "橡皮"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Size"
msgstr "筆尖大小"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Undo"
msgstr "撤銷"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Stop drawing"
msgstr "結束畫圖"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/drawing-button.tsx
msgid "Start drawing"
msgstr "開始畫圖"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/freezetime-end-indicator.tsx
msgid "{time} Freeze time ended"
msgstr "{time}靜止時間結束"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/lower-radar-button.tsx
msgid "Lower radar configuration"
msgstr "下層雷達配置"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/lower-radar-button.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "X"
msgstr "X"

#: src/ui/match/viewer-2d/playback-bar/lower-radar-button.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: src/ui/match/viewer-2d/viewer-2d-loader.tsx
msgid "An error occurred while loading the audio file found for this match."
msgstr "加載這場比賽的音頻文件時出錯。"

#: src/ui/match/viewer-2d/viewer-2d-loader.tsx
msgid "Make sure the file is a valid audio file."
msgstr "請確保該文件是有效的音頻文件。"

#: src/ui/match/viewer-2d/viewer-2d-loader.tsx
msgid "An error occurred while loading round number {roundNumber}."
msgstr "在加載第{roundNumber} 回合時發生了錯誤。"

#: src/ui/match/viewer-2d/viewer-2d-loader.tsx
msgid "Loading round number {roundNumber}…"
msgstr "正在加載回合{roundNumber}…"

#: src/ui/match/weapons/body.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Head {headPercentage}% of hits"
msgstr "{headPercentage}%頭部命中"

#: src/ui/match/weapons/body.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Chest {chestPercentage}% of hits"
msgstr "{chestPercentage}%胸部命中"

#: src/ui/match/weapons/body.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Right arm {rightArmPercentage} % of hits"
msgstr "{rightArmPercentage}%右手擊中"

#: src/ui/match/weapons/body.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Stomach {stomachPercentage}% of hits"
msgstr "{stomachPercentage}%腹部擊中"

#: src/ui/match/weapons/body.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Left arm {leftArmPercentage}% of hits"
msgstr "{leftArmPercentage}%左手擊中"

#: src/ui/match/weapons/body.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Right leg {rightLegPercentage}% of hits"
msgstr "{rightLegPercentage}%右腿擊中"

#: src/ui/match/weapons/body.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Left leg {leftLegPercentage}% of hits"
msgstr "{leftLegPercentage}%左腿擊中"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Hits"
msgstr "擊中次數"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺數"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Damages"
msgstr "傷害"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Hits"
msgstr "擊中次數"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "Accuracy"
msgstr "精準度"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgctxt "Table header"
msgid "HS%"
msgstr "爆頭率"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Rifles"
msgstr "步槍"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Pistols"
msgstr "手槍"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "SMGs"
msgstr "衝鋒槍"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Snipers"
msgstr "狙擊手"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Machine guns"
msgstr "機槍"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Melee"
msgstr "近戰"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Head"
msgstr "頭部"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Neck"
msgstr "頸部"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Chest"
msgstr "胸部"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Stomach"
msgstr "腹部"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Left arm"
msgstr "左臂"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Right arm"
msgstr "右臂"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Left leg"
msgstr "左腿"

#: src/ui/match/weapons/weapons-accuracy.tsx
msgid "Right leg"
msgstr "右腿"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgid "{updateCount, plural, one {The match has been updated} other {# matches have been updated}}"
msgstr "{updateCount, plural,one {這個比賽已經更新}other {#比賽已經更新}}"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgid "The team names must be different."
msgstr "隊伍名稱必須不同。"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgid "The teams have not been found."
msgstr "隊伍未找到。"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgid "Updating team names of match {updatedCount} out of {matchCount}."
msgstr "更新比賽中的隊伍名稱 已完成 {updatedCount} 共有 {matchCount}。"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Update team names"
msgstr "更改隊伍名稱"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Team A"
msgstr "Team A"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Team B"
msgstr "Team B"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgid "You should rename team names only to merge stats into a single team!"
msgstr "除非為了將統計數據合併到同一隊名下，否則你不應該重命名隊伍名稱！"

#: src/ui/matches/dialogs/update-team-names-dialog.tsx
msgid "The only way to restore team names is by re-analyzing demos!"
msgstr "恢復隊伍名稱的唯一辦法是重新分析 demo！"

#: src/ui/matches/table/match-context-menu.tsx
msgctxt "Context menu"
msgid "Update team names"
msgstr "更新隊伍名稱"

#: src/ui/matches/table/match-count.tsx
msgid "{matchCount, plural, one {# match} other {# matches}}"
msgstr "{matchCount, plural, other {# 場比賽}}"

#: src/ui/matches/table/match-with-cheater-indicator.tsx
msgid "{matchWithCheaterCount, plural, one {# match with a cheater} other {# matches with a cheater}}"
msgstr "{matchWithCheaterCount, plural, other {# 場與作弊者的比賽}}"

#: src/ui/matches/table/matches-table.tsx
msgid "Loading matches…"
msgstr "加載比賽中…"

#: src/ui/matches/table/no-matches.tsx
msgid "No match found with active filters."
msgstr "未找到與篩選結果匹配的比賽。"

#: src/ui/matches/table/no-matches.tsx
msgid "No match found yet, you have to analyze demos to generate matches."
msgstr "尚未找到比賽，你必須先分析 demo 以生成比賽數據。"

#. placeholder {0}: table.getSelectedRowCount()
#: src/ui/matches/table/selected-match-count.tsx
msgid "{0, plural, one {# match selected} other {# matches selected}}"
msgstr "{0, plural, other {# 場比賽已選擇}}"

#: src/ui/player/charts/average-damage-per-round-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Damage Per Round over time"
msgstr "每輪持續傷害"

#: src/ui/player/charts/average-damage-per-round-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label average damage per round"
msgid "ADR"
msgstr "傷害/回合"

#: src/ui/player/charts/clutch-won-percentage-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Clutch won over time"
msgstr "殘局獲勝"

#: src/ui/player/charts/clutch-won-percentage-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Won %"
msgstr "勝率"

#: src/ui/player/charts/competitive-rank-repartition-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Players competitive rank repartition"
msgstr "玩家的競技段位分佈"

#: src/ui/player/charts/headshot-percentage-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Headshot percentage over time"
msgstr "隨時間變化的爆頭率"

#: src/ui/player/charts/headshot-percentage-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "HS%"
msgstr "爆頭率"

#: src/ui/player/charts/kill-death-ratio-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Kill/death over time"
msgstr "隨時間變化的擊殺/死亡比例（K/D）"

#: src/ui/player/charts/kill-death-ratio-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label kill death ratio"
msgid "K/D"
msgstr "K/D"

#: src/ui/player/charts/match-count-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Number of matches played over time"
msgstr "一段時間內的比賽次數"

#: src/ui/player/charts/match-count-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label match count"
msgid "Match"
msgstr "對戰"

#: src/ui/player/charts/premier-rank-repartition-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Players Premier rank repartition"
msgstr "玩家的優先模式段位分佈"

#: src/ui/player/charts/use-player-chart-options.ts
#: src/ui/player/charts/x-axis.tsx
msgctxt "Select option time period"
msgid "Day"
msgstr "天"

#: src/ui/player/charts/use-player-chart-options.ts
#: src/ui/player/charts/x-axis.tsx
msgctxt "Select option time period"
msgid "Month"
msgstr "月"

#: src/ui/player/charts/use-player-chart-options.ts
#: src/ui/player/charts/x-axis.tsx
msgctxt "Select option time period"
msgid "Year"
msgstr "年"

#: src/ui/player/charts/use-player-chart-options.ts
#: src/ui/player/charts/x-axis.tsx
msgctxt "Select option time period"
msgid "Match"
msgstr "對戰"

#: src/ui/player/charts/x-axis.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "X Axis"
msgstr "X軸"

#: src/ui/player/load-player-error.tsx
#: src/ui/team/load-team-error.tsx
msgid "No data was found with active filters."
msgstr "未找到與篩選結果匹配的數據。"

#: src/ui/player/load-player-error.tsx
msgid "This player is not in any analyzed demos."
msgstr "這位玩家不在任何分析過的 Demo 中。"

#: src/ui/player/overview/matchmaking-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Matchmaking"
msgstr "匹配比賽"

#: src/ui/player/overview/matchmaking-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Premier rank"
msgstr "優先模式段位"

#: src/ui/player/overview/matchmaking-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Competitive rank"
msgstr "競技模式段位"

#: src/ui/player/overview/player-opening-duels-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Opening duels"
msgstr "首殺對槍"

#: src/ui/player/overview/player-opening-duels-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/ui/player/overview/player-opening-duels-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Traded"
msgstr "補槍"

#: src/ui/player/overview/player-opening-duels-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Best weapon"
msgstr "最佳武器"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgid "On average, how long enemies stay blind whilst affected by a player's flashbang."
msgstr "受玩家閃光彈影響的敵人平均保持多長時間的致盲時間。"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Avg blind time"
msgstr "平均致盲"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgctxt "Seconds"
msgid "{averageBlindTime}s"
msgstr "{averageBlindTime}秒"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgid "The average number of enemies blinded per flashbang thrown by the player. This includes only 5v5 matches, so the maximum possible value is 5."
msgstr "玩家平均每顆閃光彈致盲的敵人數。這裡只包括 5v5 競技比賽，因此可能的最大值是 5 。"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Enemies flashed"
msgstr "閃白敵人數量"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgid "On average, how much damage is dealt to enemies with HE grenades thrown by the player."
msgstr "平均每顆手雷對敵人造成的傷害。"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Avg HE damages"
msgstr "手雷均傷"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgid "On average, how many smokes are thrown by the player in a single match. This includes only 5v5 matches."
msgstr "玩家平均每場比賽中投擲多少次煙霧彈，這裡只包括 5v5 競技比賽。"

#: src/ui/player/overview/player-utilities-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Avg smokes thrown"
msgstr "平均丟煙數"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "VAC"
msgstr "VAC"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Bans"
msgstr "封禁"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Game bans"
msgstr "遊戲封禁"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Last ban date"
msgstr "最後封禁的日期"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Economy ban"
msgstr "禁止交易"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Community banned"
msgstr "社區封禁"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgctxt "Panel label"
msgid "Profile"
msgstr "資料"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: src/ui/player/overview/vac-panel.tsx
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: src/ui/player/pinned-player.tsx
msgid "No pinned player found."
msgstr "沒有找到標記的玩家。"

#: src/ui/player/pinned-player.tsx
msgid "You can pin a player from scoreboards or the players list."
msgstr "您可以從記分板或玩家列表中標記一名玩家。"

#: src/ui/player/player-loader.tsx
msgid "Loading player…"
msgstr "正在加載玩家…"

#: src/ui/player/player-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Graphs"
msgstr "圖表"

#: src/ui/player/player-tabs.tsx
#: src/ui/team/team-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: src/ui/player/player-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: src/ui/player/player-tabs.tsx
#: src/ui/team/team-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Matches"
msgstr "比賽"

#: src/ui/player/rank/player-competitive-rank-history.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Competitive matchmaking rank history"
msgstr "競技模式段位歷史"

#: src/ui/player/rank/player-competitive-rank-history.tsx
#: src/ui/player/rank/player-premier-rank-history.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: src/ui/player/rank/player-premier-rank-history.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Premier mode rank history"
msgstr "優先模式段位歷史"

#: src/ui/player/rank/use-get-win-count-translation.ts
msgid "Win count: {winCount}"
msgstr "勝場：{winCount}"

#: src/ui/players/action-bar/ban-filter.tsx
msgctxt "Select option Steam ban status"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/ui/players/action-bar/ban-filter.tsx
msgctxt "Select option Steam ban status"
msgid "VAC banned"
msgstr "VAC 封禁"

#: src/ui/players/action-bar/ban-filter.tsx
msgctxt "Select option Steam ban status"
msgid "Game banned"
msgstr "遊戲封禁"

#: src/ui/players/action-bar/ban-filter.tsx
msgctxt "Select option Steam ban status"
msgid "Community banned"
msgstr "社區封禁"

#: src/ui/players/action-bar/ban-filter.tsx
msgctxt "Ban filter title"
msgid "Bans"
msgstr "封禁"

#: src/ui/players/no-players.tsx
msgid "No player found with current filters."
msgstr "未找到與篩選結果匹配的玩家。"

#: src/ui/players/no-players.tsx
msgid "No player found, you have to analyze demos to generate players."
msgstr "未找到玩家，你必須分析 demo 以生成玩家數據。"

#: src/ui/players/players-table.tsx
msgid "Loading players…"
msgstr "正在加載玩家…"

#: src/ui/players/table/bans-indicators.tsx
msgid "{vacBannedPlayerCount, plural, one {# VAC ban} other {# VAC bans}}"
msgstr "{vacBannedPlayerCount, plural, other {# VAC封禁}}"

#: src/ui/players/table/bans-indicators.tsx
msgid "{gameBannedPlayerCount, plural, one {# game ban} other {# game bans}}"
msgstr "{gameBannedPlayerCount, plural, other {# 遊戲封禁}}"

#: src/ui/players/table/bans-indicators.tsx
msgid "{communityBannedPlayerCount, plural, one {# community ban} other {# community bans}}"
msgstr "{communityBannedPlayerCount, plural, other {# 社區封禁}}"

#. placeholder {0}: table.getRowCount()
#: src/ui/players/table/player-count.tsx
msgid "{0, plural, one {# player} other {# players}}"
msgstr "{0, plural, other {# 玩家}}"

#. placeholder {0}: table.getSelectedRowCount()
#: src/ui/players/table/selected-player-count.tsx
msgid "{0, plural, one {# player selected} other {# players selected}}"
msgstr "{0, plural, other {# 玩家已選擇}}"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header match count"
msgid "Matches"
msgstr "比賽"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Number of matches played"
msgstr "比賽次數"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Headshot %"
msgstr "爆頭率%"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Dropdown column visibility"
msgid "Utility damage per round"
msgstr "道具每回合平均傷害"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Last match date"
msgstr "最後對戰的日期"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
#: src/ui/teams/table/use-teams-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Last match date"
msgstr "最後對戰的日期"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header"
msgid "Last ban date"
msgstr "最後封禁的日期"

#: src/ui/players/table/use-players-columns.ts
msgctxt "Table header tooltip"
msgid "Last ban date"
msgstr "最後封禁的日期"

#: src/ui/search/filters/kills-filter.tsx
msgid "Headshot"
msgstr "爆頭"

#: src/ui/search/filters/kills-filter.tsx
msgid "No scope"
msgstr "盲狙"

#: src/ui/search/filters/kills-filter.tsx
msgid "Wallbang"
msgstr "穿牆"

#: src/ui/search/filters/kills-filter.tsx
msgid "Jump"
msgstr "跳殺"

#: src/ui/search/filters/kills-filter.tsx
msgid "Through smoke"
msgstr "穿煙"

#: src/ui/search/filters/kills-filter.tsx
msgid "Team kill"
msgstr "隊伍擊殺"

#: src/ui/search/filters/kills-filter.tsx
msgid "Collateral"
msgstr "素材"

#: src/ui/search/filters/search-event-input.tsx
msgctxt "Select option label"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺"

#: src/ui/search/filters/search-event-input.tsx
msgctxt "Select option label"
msgid "5 kills"
msgstr "5殺"

#: src/ui/search/filters/search-event-input.tsx
msgctxt "Select option label"
msgid "4 kills"
msgstr "4殺"

#: src/ui/search/filters/search-event-input.tsx
msgctxt "Select option label"
msgid "1 versus 5"
msgstr "1v5 殘局"

#: src/ui/search/filters/search-event-input.tsx
msgctxt "Select option label"
msgid "1 versus 4"
msgstr "1v4 殘局"

#: src/ui/search/filters/search-event-input.tsx
msgctxt "Select option label"
msgid "1 versus 3"
msgstr "1v3 殘局"

#: src/ui/search/filters/search-event-input.tsx
msgctxt "Select option label"
msgid "Ninja defuse"
msgstr "偷拆"

#: src/ui/search/filters/search-event-input.tsx
msgctxt "Select option label"
msgid "Round start"
msgstr "回合開始"

#: src/ui/search/filters/search-maps-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Map's name"
msgstr "地圖名稱"

#: src/ui/search/filters/search-maps-input.tsx
msgid "No maps found"
msgstr "沒有找到相關地圖"

#: src/ui/search/filters/search-players-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: src/ui/search/filters/search-players-input.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Nickname or SteamID"
msgstr "暱稱或 SteamID"

#: src/ui/search/filters/search-players-input.tsx
msgid "No players found"
msgstr "未找到玩家"

#: src/ui/search/results/kills-results.tsx
msgid "Deaths {deathCount}"
msgstr "死亡數{deathCount}"

#: src/ui/search/results/ninja-defuse-results.tsx
msgid "CT {ctAliveCount}"
msgstr "CT {ctAliveCount}"

#: src/ui/search/results/ninja-defuse-results.tsx
msgid "T {tAliveCount}"
msgstr "T {tAliveCount}"

#: src/ui/search/results/result-row.tsx
msgid "{seconds}s"
msgstr "{seconds}秒"

#: src/ui/search/search-results.tsx
msgid "You have to analyze demos first to search for events."
msgstr "你必須先分析 demo 才能查找事件。"

#: src/ui/search/search-results.tsx
msgid "Click on the search button to reveal events."
msgstr "點擊搜索按鈕來顯示事件。"

#: src/ui/search/search-results.tsx
msgid "Searching…"
msgstr "正在搜索…"

#: src/ui/search/search-results.tsx
msgid "No results found."
msgstr "未找到結果。"

#: src/ui/search/search.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Victims"
msgstr "受害者"

#: src/ui/search/search.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: src/ui/search/search.tsx
msgctxt "Round tags filter label"
msgid "Round tags"
msgstr "回合標籤"

#: src/ui/search/search.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Period"
msgstr "期間"

#: src/ui/search/search.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "Automatically download updates."
msgstr "自動下載更新。"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Auto update"
msgstr "自動更新"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "Credits"
msgstr "鳴謝"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "Special thanks to the following developers for their open-source work related to Counter-Strike that at some point helped create CS Demo Manager ❤️."
msgstr "特別感謝以下開發人員所做的與《Counter-Strike》相關的開源工作，他們的工作在一定程度上幫助創建了 CS Demo Manager ❤️。"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "<0>@DandrewsDev</0> for his work on CS2 demos <1>voice data extraction</1>."
msgstr "<0>@DandrewsDev</0>因他在 CS2Demo上的<1>語音數據提取</1>。"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "<0>@dtugend</0>, the main developer of <1>HLAE</1> which CS Demo Manager uses to generate videos. Without HLAE the CS moviemaking community would not be the same. You can support the HLAE team <2>here</2>."
msgstr "<0>@dtugend</0>, CS Demo Manager用於生成視頻的<1>HLAE</1>的主要開發者。 沒有HLAE，CS視頻製作社區將截然不同。您可以<2>在此處</2>支持HLAE團隊。"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "<0>@GAMMACASE</0>, <1>@zer0.k</1> and other AlliedModders contributors to the <2>CS2 SDK</2> internally used by CS Demo Manager."
msgstr "<0>@GAMMACASE</0>，<1>@zer0.k</1> 和其他 AlliedModders 對<2> CS2 SDK</2> 的貢獻已經在 CS:DM 中實裝。"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "<0>@LaihoE</0> for his reverse engineering work on CS2 demo parsing. His parser is available on <1>GitHub</1>."
msgstr "<0>@LaihoE</0>用於逆向CS2 Demo解析。他的逆向工程可在<1>GitHub</1>上查閱。"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "<0>@main--</0> and <1>@moritzuehling</1> for creating <2>DemoInfo</2>, one of the first CSGO demo parsers used for years in CSGO Demo Manager V2."
msgstr "<0>@main--</0>和<1>@moritzuehling</1>用於創建<2>Demo信息</2>，是多年來在CSGO Demo Manager V2中使用的第一個CSGODemo解析器。"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "<0>@markus-wa</0> for creating and maintaining <1>demoinfocs-golang</1>, the demo parser internally used by CS Demo Manager V3."
msgstr "<0>@markus-wa</0>用於創建和維護<1>deminfocs-golang</1>，CS Demo Manager V3 內使用的 Demo 解析器。"

#: src/ui/settings/about/about.tsx
msgid "<0>@saul</0>, a Source Engine/CS wizard who created a <1>CSGO</1> and <2>CS2</2> demo parser and share his CS related knowledge through various <3>open-source</3> <4>projects</4>. You can support him on <5>GitHub</5>."
msgstr "<0>@saul</0>，一個Source Engine/CS 小天才，創建了一個<1>CSGO</1>和<2>CS2</2> Demo 解析器，並通過各種<3>開源</3><4>項目</4>分享他的CS相關知識。 您可以在 <5>GitHub </5>上支持他。"

#: src/ui/settings/about/clear-logs-button.tsx
msgid "Log file cleared"
msgstr "日誌文件已清除"

#: src/ui/settings/about/clear-logs-button.tsx
msgid "Clear log file"
msgstr "清除日誌文件"

#: src/ui/settings/about/reset-settings-button.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Reset settings"
msgstr "重置設置"

#: src/ui/settings/about/reset-settings-button.tsx
msgid "It will reset settings excepted database information!"
msgstr "這將重置除數據庫信息以外的設置！"

#: src/ui/settings/about/reset-settings-button.tsx
msgid "Reset settings"
msgstr "重置設置"

#: src/ui/settings/about/reveal-counter-strike-log-file-button.tsx
msgid "Reveal {gameName} log file"
msgstr "打開 {gameName} 日誌文件"

#: src/ui/settings/about/see-changelog-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "See Changelog"
msgstr "查看更新說明"

#: src/ui/settings/analyze/ignore-ban-before-first-seen.tsx
msgid "Bans that happened before the player was first seen in a match will be ignored."
msgstr "忽略遇到該玩家之前的封禁事件。"

#: src/ui/settings/analyze/ignore-ban-before-first-seen.tsx
msgid "Ignore bans happened before first match"
msgstr "忽略在第一場比賽之前的封禁事件"

#: src/ui/settings/analyze/max-concurrent-analyses-select.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Maximum number of concurrent analyses"
msgstr "最大併發分析的數量"

#: src/ui/settings/analyze/max-concurrent-analyses-select.tsx
msgid "Maximum number of analyses that can run at the same time."
msgstr "可同時進行分析的最大數量。"

#: src/ui/settings/analyze/toggle-analyze-positions.tsx
msgid "Analyze player/grenade positions during analysis. Positions are required only for the 2D viewer. When enabled it increases time to insert matches into database and disk space usage."
msgstr "分析玩家/手榴彈位置。只有 2D 查看器需要分析位置。 啟用此選項會增加插入數據庫的時間以及佔用更多磁盤空間。"

#: src/ui/settings/analyze/toggle-analyze-positions.tsx
msgid "Analyze player/grenade positions"
msgstr "分析玩家/手榴彈位置"

#: src/ui/settings/bans/add-ignored-steam-account-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Ignore Steam account"
msgstr "忽略Steam賬戶"

#: src/ui/settings/bans/add-ignored-steam-account-dialog.tsx
msgid "The Steam account will be ignored from VAC ban stats."
msgstr "Steam賬戶將從被 VAC封禁狀態忽略。"

#: src/ui/settings/bans/add-ignored-steam-account-dialog.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "SteamID64 or Steam community profile URL"
msgstr "Steam 64位ID或Steam社區資料URL。"

#: src/ui/settings/bans/ignored-steam-accounts.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Ignored Steam accounts"
msgstr "已忽略Steam的賬戶"

#: src/ui/settings/bans/ignored-steam-accounts.tsx
msgid "Add Steam account"
msgstr "添加Steam賬戶"

#: src/ui/settings/bans/ignored-steam-accounts.tsx
msgid "The following Steam accounts will be ignored from VAC ban stats."
msgstr "以下Steam賬戶將從被 VAC封禁狀態忽略。"

#: src/ui/settings/bans/ignored-steam-accounts.tsx
msgid "No ignored Steam account yet."
msgstr "暫未已忽略Steam的賬戶。"

#: src/ui/settings/bans/use-ignored-steam-account.tsx
msgid "This account is already ignored."
msgstr "該賬戶已被忽略。"

#: src/ui/settings/bans/use-ignored-steam-account.tsx
msgid "Steam account not found."
msgstr "Steam賬戶未找到。"

#: src/ui/settings/bans/use-ignored-steam-account.tsx
msgid "Invalid Steam community URL."
msgstr "無效的 Steam 社區 URL。"

#: src/ui/settings/bans/use-ignored-steam-account.tsx
msgid "The Steam API returned a forbidden error."
msgstr "Steam API 返回了一則禁止訪問的錯誤。"

#: src/ui/settings/bans/use-ignored-steam-account.tsx
msgid "Too many requests sent to the Steam API."
msgstr "發送給Steam API的請求過多。"

#: src/ui/settings/bans/use-ignored-steam-account.tsx
msgid "The Steam API returned an error."
msgstr "Steam API 返回了一個錯誤。"

#: src/ui/settings/cameras/add-camera-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Add a camera"
msgstr "新增鏡頭"

#: src/ui/settings/cameras/camera-entry.tsx
msgid "Camera actions"
msgstr "鏡頭動作"

#: src/ui/settings/cameras/camera-entry.tsx
msgid "spec_goto command copied to clipboard"
msgstr "spec_goto 指令已複製到剪貼簿。"

#: src/ui/settings/cameras/camera-entry.tsx
msgid "Copy spec_goto command"
msgstr "複製 spec_goto 指令"

#: src/ui/settings/cameras/cameras-game-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/maps-settings.tsx
msgctxt "Select label"
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: src/ui/settings/cameras/cameras-map-input.tsx
msgctxt "Select label"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: src/ui/settings/cameras/cameras-settings.tsx
msgid "No maps found for the selected game."
msgstr "未找到所選遊戲的地圖。"

#: src/ui/settings/cameras/cameras-settings.tsx
msgid "Map not found"
msgstr "未找到地圖"

#: src/ui/settings/cameras/cameras.tsx
msgid "No cameras found for {mapName}."
msgstr "{mapName} 沒有可用的攝影機視角。"

#: src/ui/settings/cameras/delete-camera-dialog.tsx
msgid "Delete camera"
msgstr "刪除攝影機視角"

#: src/ui/settings/cameras/delete-camera-dialog.tsx
msgid "Do you want to delete this camera?"
msgstr "您要刪除這個攝影機嗎？"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-color-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form-provider.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/map-form-provider.tsx
msgid "Name is required."
msgstr "名稱必須填寫。"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form-provider.tsx
msgid "Color is required."
msgstr "顏色為必填欄位。"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form-provider.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/map-form-provider.tsx
msgid "Coordinate X is required."
msgstr "X 座標為必填欄位。"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form-provider.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/map-form-provider.tsx
msgid "Coordinate Y is required."
msgstr "Y 座標為必填欄位。"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form-provider.tsx
msgid "Coordinate Z is required."
msgstr "Z 座標為必填欄位。"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form-provider.tsx
msgid "Pitch is required."
msgstr "俯仰角（Pitch）為必填欄位。"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form-provider.tsx
msgid "Yaw is required."
msgstr "偏航角（Yaw）為必填欄位。"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form.tsx
msgid "Start {gameName} on {mapName}"
msgstr "於 {mapName} 啟動 {gameName}"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Camera"
msgstr "攝影機"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form.tsx
msgid "Unable to generate the screenshot, make sure the game is fully loaded and you are in‑game."
msgstr "無法產生截圖，請確認遊戲已完全載入，且你已進入遊戲中。"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form.tsx
msgid "Generate camera from in‑game view"
msgstr "從遊戲畫面建立攝影機視角"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-form.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/map-form-dialog.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-preview-input.tsx
msgid "Image Files"
msgstr "影像檔案"

#: src/ui/settings/cameras/form/camera-preview-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/ui/settings/cameras/form/coordinate-x-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/coordinate-x-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Coordinate X"
msgstr "X 座標"

#: src/ui/settings/cameras/form/coordinate-y-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/coordinate-y-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Coordinate Y"
msgstr "Y 座標"

#: src/ui/settings/cameras/form/coordinate-z-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Coordinate Z"
msgstr "Ｚ座標"

#: src/ui/settings/cameras/form/pitch-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Pitch"
msgstr "俯仰角（Pitch）"

#: src/ui/settings/cameras/form/yaw-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Yaw"
msgstr "偏航角（Yaw）"

#: src/ui/settings/database/database-size.tsx
msgid "Database size: <0>{size}</0>."
msgstr "數據庫大小：<0>{size}</0>。"

#: src/ui/settings/database/disconnect-database-button.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Disconnect database"
msgstr "斷開數據庫連接"

#: src/ui/settings/database/disconnect-database-button.tsx
msgid "It will close the database connection and cancel all running queries!"
msgstr "它將關閉數據庫連接並取消所有正在運行的查詢！"

#: src/ui/settings/database/disconnect-database-button.tsx
msgid "Database disconnection failed with the following error:"
msgstr "數據庫斷開連接失敗，錯誤為："

#: src/ui/settings/database/disconnect-database-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "JSON file"
msgstr "JSON文件"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "You must select at least one data to import."
msgstr "您必須選擇至少一項數據進行導入。"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "You must select a CS:DM V2 backup file."
msgstr "你必須選擇一個CS:DM V2的備份文件。"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "You need at least one folder."
msgstr "您至少需要選擇一個文件夾。"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "The backup file is invalid."
msgstr "備份文件無效。"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "A required tag has not been found."
msgstr "未找到所需的標籤。"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "Select the JSON backup file generated from the CS:DM V2."
msgstr "選擇從CS:DM V2生成的JSON備份文件。"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Select backup file"
msgstr "選擇備份文件"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "Import comments"
msgstr "導入備註"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "Import statuses"
msgstr "導入狀態數據"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "The comment and status of the demos inside the following folders will be updated:"
msgstr "以下文件夾中的Demo評論和狀態將被更新："

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "{demoToImportCount, plural, one {<0>#</0> demo to import found in the backup file.} other {<1>#</1> demos to import found in the backup file.}}"
msgstr "{demoToImportCount, plural, other {<1>#</1> 在備份文件中被導入的 demo。}}"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "{demoToImportCount, plural, one {<0>{demoFoundCount}</0> demo found in folders.} other {<1>{demoFoundCount}</1> demos found in folders.}}"
msgstr "在文件夾中查找到了{demoToImportCount, plural, one {<0>{demoFoundCount}</0>} other {<1>{demoFoundCount}</1>}}個 Demo"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgid "{demoToImportCount, plural, one {<0>{updatedDemoCount}</0> demo updated:} other {<1>{updatedDemoCount}</1> demos updated:}}"
msgstr "{demoToImportCount, plural, other {<1>{updatedDemoCount}</1> 個 demo 已更新：}}"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Import CS:DM V2"
msgstr "導入 CS:DM V2"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: src/ui/settings/database/import-v2-data-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Import V2 data"
msgstr "導入 V2 數據"

#: src/ui/settings/database/optimize-database-button.tsx
msgid "Optimize database"
msgstr "優化數據庫"

#: src/ui/settings/database/optimize-database-button.tsx
msgid "Delete positions"
msgstr "刪除位置"

#: src/ui/settings/database/optimize-database-button.tsx
msgid "It will delete all data required for the 2D viewer!"
msgstr "它將刪除2D查看器所需的所有數據！"

#: src/ui/settings/database/optimize-database-button.tsx
msgid "Delete demos that are not on the filesystem anymore"
msgstr "刪除不再存在於本地文件系統中的demo"

#: src/ui/settings/database/optimize-database-button.tsx
msgid "Clear demos cache"
msgstr "清除Demo緩存"

#: src/ui/settings/database/optimize-database-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Optimize database"
msgstr "優化數據庫"

#: src/ui/settings/database/reset-database-button.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Reset database"
msgstr "重置數據庫"

#: src/ui/settings/database/reset-database-button.tsx
msgid "It will delete all data in the database!"
msgstr "這將刪除數據庫中的所有數據！"

#: src/ui/settings/database/reset-database-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Reset database"
msgstr "重置數據庫"

#: src/ui/settings/downloads/5eplay-settings.tsx
msgid "Add 5EPlay account"
msgstr "添加5EPlay帳號"

#: src/ui/settings/downloads/5eplay-settings.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "5EPlay ID"
msgstr "5EPlay ID"

#: src/ui/settings/downloads/5eplay-settings.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/ui/settings/downloads/auto-download-third-party-demos-background.tsx
msgid "Automatically download {name} demos in the background."
msgstr "在後臺自動下載 {name} 的 Demo。"

#: src/ui/settings/downloads/auto-download-third-party-demos-background.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Background download"
msgstr "後臺下載"

#: src/ui/settings/downloads/auto-download-third-party-demos.tsx
msgid "Automatically download {name} demos at application startup."
msgstr "在本程序啟動時自動下載 {name} 的 demo。"

#: src/ui/settings/downloads/auto-download-third-party-demos.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Startup download"
msgstr "啟動下載"

#: src/ui/settings/downloads/download-folder-path.tsx
msgid "Download folder"
msgstr "下載文件夾路徑"

#: src/ui/settings/downloads/faceit-downloads-warning.tsx
msgid "FACEIT restricted demo downloads through a <0>private API</0> and recently gave us a server-side API key with the maximum rate limit."
msgstr "FACEIT 限制只有通過 <0>私有 API</0> 來下載 Demo，不過他們已為 CSDM 提供了一個最高可用費率限制的服務器端 API 密鑰。"

#: src/ui/settings/downloads/faceit-downloads-warning.tsx
msgid "You <0>don't have to ask</0> FACEIT for an API key. It requires some work, but demo downloads will be back in a near future."
msgstr "你<0>無需詢問</0> FACEIT 來獲取一個 API 密鑰。Demo 下載將在不久的將來恢復，但目前還需要點準備工作。"

#: src/ui/settings/downloads/faceit-downloads-warning.tsx
msgid "In the meantime, you have to download demos from your browser."
msgstr "在這期間，您必須從您的瀏覽器手動下載 Demo。"

#: src/ui/settings/downloads/faceit-settings.tsx
msgid "Add FACEIT account"
msgstr "添加FACEIT帳戶"

#: src/ui/settings/downloads/faceit-settings.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "FACEIT nickname"
msgstr "FACEIT暱稱"

#: src/ui/settings/downloads/faceit-settings.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: src/ui/settings/downloads/renown-settings.tsx
msgid "Add Renown account"
msgstr "添加 Renown 平臺賬號"

#: src/ui/settings/downloads/renown-settings.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Steam ID64"
msgstr "Steam ID64"

#: src/ui/settings/downloads/renown-settings.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Steam ID64 (e.g. 76561198000000000)"
msgstr "Steam ID64 (例 76561198000000000)"

#: src/ui/settings/downloads/third-party-accounts.tsx
msgid "No accounts"
msgstr "無賬號"

#: src/ui/settings/downloads/third-party-accounts.tsx
msgid "Set as current account"
msgstr "設置為當前賬號"

#: src/ui/settings/downloads/third-party-accounts.tsx
msgid "Accounts"
msgstr "賬號"

#: src/ui/settings/downloads/third-party-accounts.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Add account"
msgstr "增加一個賬號"

#: src/ui/settings/downloads/use-add-faceit-account.tsx
msgid "The API returned a 401 code, please check you API key."
msgstr "API返回了一個401碼，請檢查您 API 密鑰。"

#: src/ui/settings/folders/add-folder-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Add a folder"
msgstr "增加一個文件夾"

#: src/ui/settings/folders/folder-row.tsx
msgid "This folder contains characters that will prevent demo playback when starting CS:GO! (not CS2)"
msgstr "此文件夾包含在啟動CS:GO時阻止demo播放的字符！(不是CS2)"

#: src/ui/settings/folders/include-sub-folders-switch.tsx
msgid "Include subfolders"
msgstr "包含子文件夾"

#: src/ui/settings/folders/use-add-folder.tsx
msgid "This folder is already in your settings"
msgstr "此文件夾已經在你的設置中"

#: src/ui/settings/integrations/faceit-api-key.tsx
#: src/ui/settings/integrations/steam-api-key.tsx
msgid "API key applied"
msgstr "API 密鑰已應用"

#: src/ui/settings/integrations/faceit-api-key.tsx
#: src/ui/settings/integrations/steam-api-key.tsx
msgid "Invalid API key"
msgstr "無效的 API 密鑰"

#: src/ui/settings/integrations/faceit-api-key.tsx
#: src/ui/settings/integrations/steam-api-key.tsx
msgid "Network error"
msgstr "網絡錯誤"

#: src/ui/settings/integrations/faceit-api-key.tsx
#: src/ui/settings/integrations/steam-api-key.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "API key"
msgstr "API 密鑰"

#: src/ui/settings/integrations/integrations-settings.tsx
msgid "Steam API key"
msgstr "Steam API 密鑰"

#: src/ui/settings/integrations/integrations-settings.tsx
msgid "Custom Steam API key used to retrieve information from Steam"
msgstr "用於從 Steam 獲取信息的自定義 Steam API 密鑰"

#: src/ui/settings/integrations/integrations-settings.tsx
msgid "FACEIT API key"
msgstr "FACEIT API密鑰"

#: src/ui/settings/integrations/integrations-settings.tsx
msgid "Custom FACEIT API key used to retrieve information from FACEIT"
msgstr "用於從 FACEIT 獲取信息的自定義 FACEIT API 密鑰"

#: src/ui/settings/maps/add-map-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Add a map"
msgstr "添加一個地圖"

#: src/ui/settings/maps/add-map-dialog.tsx
msgid "This map already exists."
msgstr "此地圖已經存在。"

#: src/ui/settings/maps/delete-map-dialog.tsx
msgid "Delete map"
msgstr "刪除地圖"

#: src/ui/settings/maps/delete-map-dialog.tsx
msgid "Do you want to delete this map?"
msgstr "你想要刪除這張地圖嗎？"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/lower-radar-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/radar-input.tsx
msgid "The radar image must be a square."
msgstr "雷達圖像必須是正方形。"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/lower-radar-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/radar-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/thumbnail-input.tsx
msgid "Invalid PNG file."
msgstr "無效的 PNG 文件。"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/lower-radar-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/radar-input.tsx
#: src/ui/settings/maps/map-dialog/thumbnail-input.tsx
msgid "PNG Files"
msgstr "PNG文件"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/lower-radar-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Lower radar"
msgstr "底層雷達圖"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/map-form-dialog.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/map-form-provider.tsx
msgid "Threshold Z is required."
msgstr "閾值Z是必需選擇的。"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/map-form-provider.tsx
msgid "Scale is required."
msgstr "縮放必須填寫。"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/radar-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Radar"
msgstr "雷達圖"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/scale-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Scale"
msgstr "縮放"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/threshold-z-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Threshold Z"
msgstr "閾值Z"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/thumbnail-input.tsx
msgid "Thumbnail image pixels must be smaller than {maxFileWidth}x{maxFileHeight}"
msgstr "縮略圖像素必須小於 {maxFileWidth}x{maxFileHeight}"

#: src/ui/settings/maps/map-dialog/thumbnail-input.tsx
msgctxt "Input label"
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮略圖"

#: src/ui/settings/maps/reset-default-maps-button.tsx
msgctxt "Dialog title"
msgid "Reset maps"
msgstr "重置地圖"

#: src/ui/settings/maps/reset-default-maps-button.tsx
msgid "It will reset default maps."
msgstr "這將重置默認地圖。"

#: src/ui/settings/maps/reset-default-maps-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Reset default maps"
msgstr "重置默認地圖"

#: src/ui/settings/playback/cs2-highlights-warning.tsx
msgid "CS2 doesn't have a built-in highlights/lowlights algorithm yet. The custom algorithm is always used for CS2 demos."
msgstr "CS2 還沒有內置的高光/低光算法。因此 CS2 的 demo 將始終使用自定義的算法。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-location.tsx
msgid "Path to the <0>cs2.exe</0> file located in the <1>game\\bin\\win64</1> folder of your CS2 installation."
msgstr "位於您的 CS2 安裝目錄下 <1>game\\bin\\win64</1> 中的 <0>cs2.exe</0> 文件路徑。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-location.tsx
msgid "Path to the <0>cs2.sh</0> script located in the <1>game</1> folder of your CS2 installation."
msgstr "位於您的 CS2 安裝目錄下 <1>game</1> 中的 <0>cs2.sh</0> 文件路徑。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-location.tsx
msgid "CS2 location"
msgstr "CS2 安裝位置"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "You selected a version compatible with CS2 from the Limited Test up to the 'Armory' update ({armoryUpdateDate})."
msgstr "你選擇了兼容 CS2「武庫通行證」更新({armoryUpdateDate})之前版本的插件。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "You selected a version compatible with CS2 from the 'Armory' update ({armoryUpdateDate}) up to the 'Animation' update released on {animationUpdateDate}."
msgstr "你選擇了兼容 CS2「武庫通行證」更新({armoryUpdateDate})之後，「動畫系統」更新{animationUpdateDate}之前版本的插件。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "If not using a custom build, you must select the CS2 beta branch <0>\"1.40.8.8\"</0> in your Steam library to use this version."
msgstr "除非使用自定義版本，否則你需要在你的Steam庫中選擇 CS2 測試版分支 <0>\"1.40.8.8\"</0> 使用。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "You selected a version compatible with CS2 from the 'Animation' update ({animationUpdateDate}) up to the {update14095} update."
msgstr "你選擇了兼容 CS2「動畫系統」更新({animationUpdateDate})到{update14095}更新之間版本的插件。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "You selected a version compatible with CS2 from the {update14095} update up to the {update14104} update."
msgstr "你選擇了兼容 CS2（{update14095}）更新到 {update14104} 更新之間版本的插件。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "You selected a version compatible with CS2 from the {update14104} update up to the {update14112} update."
msgstr "你選擇了兼容 CS2 {update14104} 更新到 {update14112} 更新之間版本的插件。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "If not using a custom build, you must select the CS2 beta branch <0>\"1.41.1.2\"</0> in your Steam library to use this version."
msgstr "你需要在 Steam 庫中選擇 CS2 測試版分支 <0>\"1.41.1.2\"</0> 搭配使用，或者使用定製構建版本。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "Change this only if you want to watch old demos that are not compatible with the latest CS2 update!"
msgstr "只有當你想要觀看與最新的 CS2 更新不兼容的舊 demo 時才更改這個選項！"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "The version of the internal CS2 plugin used to communicate with the game during playback."
msgstr "用於與遊戲建立通信的內部 CS2 插件版本。"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgid "If you plan to use HLAE, you must install a version of HLAE that is compatible with the selected CS2 beta branch!"
msgstr "如果你想要使用HLAE，你必須安裝一個與 CS2 測試版兼容的HLAE 版本！"

#: src/ui/settings/playback/cs2-plugin-select.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "CS2 plugin"
msgstr "CS2 插件"

#: src/ui/settings/playback/csgo-location.tsx
msgid "Path to the <0>csgo.exe</0> file located in the root folder of your CS:GO installation."
msgstr "位於您的 CS:GO 安裝目錄下的 <0>csgo.exe</0> 文件路徑。"

#: src/ui/settings/playback/csgo-location.tsx
msgid "Path to the <0>csgo.sh</0> script located in the root folder of your CS:GO installation."
msgstr "位於您的 CS:GO 安裝目錄下的 <0>csgo.sh</0> 文件路徑。"

#: src/ui/settings/playback/csgo-location.tsx
msgid "CS:GO location"
msgstr "CS:GO 安裝位置"

#: src/ui/settings/playback/custom-highlights.tsx
msgid "Use a custom highlights algorithm to generate players highlights"
msgstr "使用自定義高光算法生成玩家的高光時刻"

#: src/ui/settings/playback/custom-highlights.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Custom highlights"
msgstr "自定義高光時刻"

#: src/ui/settings/playback/custom-lowlights.tsx
msgid "Use a custom lowlights algorithm to generate players lowlights"
msgstr "使用自定義低光算法生成玩家的低光時刻"

#: src/ui/settings/playback/custom-lowlights.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Lowlights"
msgstr "低光時刻"

#: src/ui/settings/playback/executable-location.tsx
#: src/ui/settings/video/ffmpeg/ffmpeg-location.tsx
#: src/ui/settings/video/hlae/hlae-location.tsx
msgid "Enable custom location"
msgstr "使用自定義位置"

#: src/ui/settings/playback/follow-symbolic-links.tsx
msgid "Follow symbolic links when looking for the Steam runtime script used to launch Counter-Strike."
msgstr "在尋找用於啟動 Counter-Strike 的 Steam 運行時腳本時遵循符號鏈接。"

#: src/ui/settings/playback/follow-symbolic-links.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Follow symbolic Links"
msgstr "跟隨符號鏈接"

#: src/ui/settings/playback/game-display-mode.tsx
msgid "Windowed"
msgstr "視窗化"

#: src/ui/settings/playback/game-display-mode.tsx
msgid "Fullscreen Windowed"
msgstr "全螢幕視窗化"

#: src/ui/settings/playback/game-display-mode.tsx
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: src/ui/settings/playback/game-display-mode.tsx
msgid "Start the game in fullscreen mode"
msgstr "以全屏模式開始遊戲"

#: src/ui/settings/playback/game-display-mode.tsx
msgid "Valve removed the fullscreen option in a September 2025 game update!"
msgstr "2025 年 9 月 Valve 在遊戲更新中移除了全螢幕選項！"

#: src/ui/settings/playback/game-display-mode.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Display mode"
msgstr "顯示模式"

#: src/ui/settings/playback/highlights-include-damages.tsx
msgid "Include health damages above 40HP that did not result into a player's kill in highlights"
msgstr "包含造成超過 40HP 的傷害，但未造成擊殺的鏡頭"

#: src/ui/settings/playback/highlights-include-damages.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Include damages (highlights)"
msgstr "包含高傷害 (高光時刻)"

#: src/ui/settings/playback/highlights-watch-after-kill-delay.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "After kill delay (highlights)"
msgstr "擊殺後延遲 (高光時刻)"

#: src/ui/settings/playback/highlights-watch-after-kill-delay.tsx
msgid "How many seconds to wait before skipping to the next kill when watching highlights"
msgstr "觀看高光時，跳轉到下一個擊殺前需要等待幾秒鐘"

#: src/ui/settings/playback/highlights-watch-before-kill-delay.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Before kill delay (highlights)"
msgstr "擊殺前延遲 (高光時刻)"

#: src/ui/settings/playback/highlights-watch-before-kill-delay.tsx
msgid "How many seconds to start before a kill when watching highlights"
msgstr "觀看高光時，擊殺前多少秒開始播放"

#: src/ui/settings/playback/launch-parameters.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Launch parameters"
msgstr "啟動參數"

#: src/ui/settings/playback/launch-parameters.tsx
msgid "Additional launch parameters added to the game when it starts"
msgstr "遊戲開始時添加的附加參數"

#: src/ui/settings/playback/launch-parameters.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Launch parameters"
msgstr "啟動參數"

#: src/ui/settings/playback/lowlights-include-damages.tsx
msgid "Include health damages above 40HP that did not result into a player's death in lowlights"
msgstr "包含受到超過 40HP 的傷害，但未造成死亡的鏡頭"

#: src/ui/settings/playback/lowlights-include-damages.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Include damages (lowlights)"
msgstr "包含高傷害 (低谷時刻)"

#: src/ui/settings/playback/lowlights-watch-after-kill-delay.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "After kill delay (lowlights)"
msgstr "擊殺後延遲 (低谷時刻)"

#: src/ui/settings/playback/lowlights-watch-after-kill-delay.tsx
msgid "How many seconds to wait before skipping to the next kill when watching lowlights"
msgstr "觀看低谷時，跳轉到下一個擊殺前需要等待幾秒鐘"

#: src/ui/settings/playback/lowlights-watch-before-kill-delay.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Before kill delay (lowlights)"
msgstr "擊殺前延遲 (低谷時刻)"

#: src/ui/settings/playback/lowlights-watch-before-kill-delay.tsx
msgid "How many seconds to start before a kill when watching lowlights"
msgstr "觀看低谷時，在擊殺鏡頭前多少秒開始播放"

#: src/ui/settings/playback/player-voices.tsx
msgid "Listen player voices during playback"
msgstr "觀看 Demo 時聆聽賽中玩家的語音"

#: src/ui/settings/playback/player-voices.tsx
msgid "Doesn't work with Valve Matchmaking demos as voice data are not available!"
msgstr "Valve 官方匹配服務器的 Demo 無法播放播放語音！"

#: src/ui/settings/playback/player-voices.tsx
#: src/ui/settings/video/recording/recording-player-voices.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Player voices"
msgstr "玩家語音"

#: src/ui/settings/playback/steam-runtime-script-location.tsx
msgid "Steam runtime script location"
msgstr "Steam 運行時腳本位置"

#: src/ui/settings/playback/steam-runtime-script-location.tsx
msgid "Path to the Steam runtime script used to start CS2. "
msgstr "啟動 CS2 的 Steam 運行時腳本文件路徑 "

#: src/ui/settings/playback/steam-runtime-script-location.tsx
msgid "As of September 2025, this script is named <0>_v2-entry-point</0> and uses the Steam runtime 3 \"Sniper\"."
msgstr "截至2025年9月，此腳本名叫 <0>_v2-entry-point</0>，並使用 Steam 運行時3 \"Sniper\"。"

#: src/ui/settings/playback/steam-runtime-script-location.tsx
msgid "It should be located in the folder <0>steamapps/common/SteamLinuxRuntime_sniper</0> inside the folder where Steam is installed."
msgstr "它應該位於 Steam 安裝文件夾中的 <0>steamapps/common/SteamLinuxRuntime_sniper</0>。"

#: src/ui/settings/playback/use-hlae.tsx
msgid "Start Counter-Strike using HLAE configured in the <0>video settings</0>"
msgstr "使用 HLAE 啟動 CS，請在<0>視頻</0>設置中配置 HLAE"

#: src/ui/settings/playback/use-hlae.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Use HLAE"
msgstr "使用 HLAE"

#: src/ui/settings/playback/watch-before-kill-delay.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Delay (seconds)"
msgstr "延遲 (秒)"

#: src/ui/settings/playback/watch-round-after-delay.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "After round delay"
msgstr "回合後延遲"

#: src/ui/settings/playback/watch-round-after-delay.tsx
msgid "How many seconds to wait before skipping to the next round at the end of the round or when the player dies."
msgstr "在回合結束開始下一回合前，或玩家死亡後要等多少秒鐘。"

#: src/ui/settings/playback/watch-round-before-delay.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Before round delay"
msgstr "回合前延遲"

#: src/ui/settings/playback/watch-round-before-delay.tsx
msgid "How many seconds to start before the end of the round's freeze time."
msgstr "在回合凍結時間結束之前的倒計時。"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "UI"
msgstr "UI設置"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Folders"
msgstr "文件夾"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Playback"
msgstr "播放"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Cameras"
msgstr "相機"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Ban"
msgstr "封禁"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: src/ui/settings/settings-tabs.tsx
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/ui/settings/shared/game-height-input.tsx
msgid "Set the game height resolution."
msgstr "設置遊戲分辨率高度。"

#: src/ui/settings/shared/game-height-input.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/ui/settings/shared/game-width-input.tsx
msgid "Set the game width resolution."
msgstr "設置遊戲分辨率寬度。"

#: src/ui/settings/shared/game-width-input.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: src/ui/settings/tags/use-get-tag-error-message-from-error.ts
msgid "The name is already taken"
msgstr "此名稱已被使用"

#: src/ui/settings/tags/use-get-tag-error-message-from-error.ts
msgid "The name is too short"
msgstr "此名稱過短"

#: src/ui/settings/tags/use-get-tag-error-message-from-error.ts
msgid "Invalid color"
msgstr "顏色無效"

#: src/ui/settings/ui/enable-hardware-acceleration.tsx
msgid "Hardware Acceleration"
msgstr "硬件加速"

#: src/ui/settings/ui/enable-hardware-acceleration.tsx
msgid "Changing this setting will relaunch the application."
msgstr "更改此設置將重新啟動應用程序。"

#: src/ui/settings/ui/enable-hardware-acceleration.tsx
msgid "Uses your GPU to make the app smoother. Turn this off if you are experiencing visual problems."
msgstr "使用 GPU 加速能讓應用顯示更加流暢。如果您遇到視覺效果問題，請關閉此功能。"

#: src/ui/settings/ui/enable-hardware-acceleration.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Hardware Acceleration"
msgstr "硬件加速"

#: src/ui/settings/ui/initial-page-select.tsx
msgctxt "Select option initial page"
msgid "Matches"
msgstr "比賽"

#: src/ui/settings/ui/initial-page-select.tsx
msgctxt "Select option initial page"
msgid "Demos"
msgstr "Demos"

#: src/ui/settings/ui/initial-page-select.tsx
msgctxt "Select option initial page"
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: src/ui/settings/ui/initial-page-select.tsx
msgctxt "Select option initial page"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/ui/settings/ui/initial-page-select.tsx
msgctxt "Select option initial page"
msgid "Teams"
msgstr "隊伍"

#: src/ui/settings/ui/initial-page-select.tsx
msgid "Initial page displayed on app startup"
msgstr "應用程序啟動時顯示的初始頁面"

#: src/ui/settings/ui/initial-page-select.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Initial page"
msgstr "初始頁面"

#: src/ui/settings/ui/language-select.tsx
msgid "Application language"
msgstr "應用程序語言"

#: src/ui/settings/ui/language-select.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/ui/settings/ui/redirect-demo-to-match.tsx
msgid "Navigate to the demo's match page when going to a analyzed demo page."
msgstr "已分析的Demo將默認展示比賽頁面。"

#: src/ui/settings/ui/redirect-demo-to-match.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Redirect demo to match"
msgstr "默認展示比賽頁面"

#. Reset tables (columns order, visibility…)
#: src/ui/settings/ui/reset-tables-state.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Reset tables"
msgstr "重置表格"

#: src/ui/settings/ui/system-startup-behavior.tsx
msgid "Minimized"
msgstr "最小化"

#: src/ui/settings/ui/system-startup-behavior.tsx
msgid "Open the application automatically after you log in to your computer"
msgstr "在你打開電腦後自動啟動本程序"

#: src/ui/settings/ui/system-startup-behavior.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "System startup behavior"
msgstr "自啟動偏好"

#: src/ui/settings/ui/theme-select.tsx
msgctxt "Select option theme"
msgid "Light"
msgstr "亮色主題"

#: src/ui/settings/ui/theme-select.tsx
msgctxt "Select option theme"
msgid "Dark"
msgstr "暗色主題"

#: src/ui/settings/ui/theme-select.tsx
msgid "Application UI theme"
msgstr "界面主題"

#: src/ui/settings/ui/theme-select.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/ui/settings/video/ffmpeg/ffmpeg-location.tsx
msgid "Invalid FFmpeg executable"
msgstr "無效的 FFmpeg 可執行文件"

#: src/ui/settings/video/hlae/hlae-config-folder-path.tsx
msgid "Enable config folder"
msgstr "使用配置文件夾"

#: src/ui/settings/video/hlae/hlae-location.tsx
msgid "Invalid HLAE executable"
msgstr "無效的 HLAE 可執行文件"

#: src/ui/settings/video/recording/default-video-recording-settings.tsx
msgid "Default recording settings"
msgstr "默認錄製設置"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-assists.tsx
msgid "Show assists in kill feed."
msgstr "在擊殺鏡頭當中加入助攻鏡頭。"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-assists.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Show Assists"
msgstr "顯示助攻"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-audio.tsx
msgid "Record audio during video recording."
msgstr "視頻錄製期間錄製音頻。"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-audio.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Record Audio"
msgstr "錄製音頻"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-death-notices-duration.tsx
msgctxt "Input placeholder"
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-death-notices-duration.tsx
msgid "How long death notices are displayed during recording in seconds."
msgstr "死亡通知以秒為單位在錄製時顯示多長。"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-death-notices-duration.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Death notices duration"
msgstr "擊殺提示持續時間"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-player-voices.tsx
msgid "Listen to player voices during recording."
msgstr "錄製時聆聽玩家語音。"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-player-voices.tsx
msgid "Player voices are not available in Valve Matchmaking demos!"
msgstr "注意 Valve 官方匹配服務器的 Demo 中沒有玩家語音！"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-show-only-death-notices.tsx
msgid "Show only death notices during recording."
msgstr "在錄製期間只顯示死亡通知。"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-show-only-death-notices.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Show only death notices"
msgstr "只顯示擊殺提示"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-x-ray.tsx
msgid "See players through walls during recording."
msgstr "錄製過程中透過牆壁顯示玩家。"

#: src/ui/settings/video/recording/recording-x-ray.tsx
msgctxt "Settings title"
msgid "Show X-Ray"
msgstr "開啟 X 光"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Match not found"
msgstr "未找到比賽"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "The demo's path contains characters that are not supported by Counter-Strike and would prevent playback."
msgstr "Demo 路徑中包含不受 Counter-Strike 支持的字符，因此無法播放。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "You have to move the demo in a folder that contains only Basic Latin characters - see <0>this documentation</0> for details."
msgstr "您必須將 Demo 移動到只包含基本拉丁字符的文件夾中 - 詳情請參閱<0>本文檔</0>。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Failed to start the game, make sure Steam is running and you are connected."
msgstr "遊戲啟動失敗，請確保 Steam 正在運行並且您已連接。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Please make sure that CS:GO is installed by selecting the <0>csgo_legacy</0> branch from the CS2 \"Betas\" property tab on Steam."
msgstr "請確保通過在 Steam 上選擇 CS2 的 \"Betas\" 屬性中的 <0>csgo_legacy</0>分支來安裝 CS:GO。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Make sure Steam is not installed through Flatpak as it's not supported!"
msgstr "確保Steam不是通過Flatpak安裝的，因為它不被支持！"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Please make sure that CS:GO is installed by selecting the \"csgo_legacy\" branch from the CS2 \"Betas\" property tab on Steam."
msgstr "請確保通過在 Steam 上選擇 CS2 的 \"Betas\" 屬性中的 \"csgo_legacy\" 分支來安裝 CS:GO。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Read the <0>documentation</0> for more information."
msgstr "閱讀<0>文檔</0>以瞭解更多信息。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "{game} is not supported on your operating system"
msgstr "您的操作系統不支持 {game}"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "HLAE is not installed."
msgstr "HLAE 未安裝。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "VirtualDub is not installed."
msgstr "VirtualDub 未安裝。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "FFmpeg is not installed."
msgstr "FFmpeg 未安裝。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "No sequences provided."
msgstr "沒有提供序列。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Steam is not running."
msgstr "Steam 未運行。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "No kills found"
msgstr "沒有發現擊殺"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "FFmpeg returned an error."
msgstr "FFmpeg 返回了一個錯誤。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "VirtualDub returned an error."
msgstr "VirtualDub 返回了一個錯誤。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "WAV file not found."
msgstr "未找到 WAV 文件"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Raw files not found."
msgstr "未找到原始文件。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "The game crashed, please see <0>this documentation</0> for help."
msgstr "遊戲崩潰了，請查看<0>此文檔</0>以獲取幫助。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "The game process exited with an access denied error."
msgstr "遊戲進程因拒絕訪問錯誤而退出。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Make sure to close any anti-cheat software and retry."
msgstr "確保關閉任何反作弊軟件，然後重試。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "{game} is already running"
msgstr "{game}已經在運行中"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Unable to communicate with Counter-Strike, make sure to start it from the application."
msgstr "無法與 Counter-Strike 建立通信, 請確保從本應用程序啟動遊戲。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Counter-Strike is not running, please start it from the application."
msgstr "Counter-Strike 未運行，請從應用中點擊開始。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Counter-Strike did not respond, please try again."
msgstr "Counter-Strike 程序沒有響應，請再試一次。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Counter-Strike video config file not found."
msgstr "未找到 Counter-Strike 影像設定。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "Make sure the game has been launched at least once from Steam."
msgstr "請先確定你已經透過 Steam 至少啟動過遊戲一次。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "This demo needs to be re-analyzed to make the camera focus work."
msgstr "這個 demo 需要重新分析才能使攝像機聚焦正常工作。"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "No rounds found"
msgstr "未發現回合"

#: src/ui/shared/get-playback-error-from-error-code.tsx
msgid "No deaths found"
msgstr "未找到死亡"

#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgid "Won percentage"
msgstr "勝率"

#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgid "Total: {total}"
msgstr "總計：{total}"

#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgid "Won: {won}"
msgstr "獲勝：{won}"

#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgid "Lost: {lost}"
msgstr "失敗：{lost}"

#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgctxt "Economy type"
msgid "Semi"
msgstr "半起"

#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgctxt "Economy type"
msgid "Force-buy"
msgstr "強起"

#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgctxt "Economy type"
msgid "Full"
msgstr "全起"

#: src/ui/team/economy/teams-round-outcomes-by-economy-type-chart.tsx
msgid "Round outcomes by economy type"
msgstr "按經濟類型分列的回合收入"

#: src/ui/team/load-team-error.tsx
msgid "This team is not in any analyzed demos."
msgstr "這支隊伍不在任何分析過的 Demo 中。"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-plant-chart.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "Bomb planted on {name}"
msgstr "已在{name}安放炸彈"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-plant-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Bomb plant repartition"
msgstr "炸彈安放區域"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Won due to bomb explosion"
msgstr "因炸彈爆炸獲勝"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Lost due to defusal"
msgstr "因拆彈失敗"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Won due to player deaths"
msgstr "因玩家死亡勝利"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Bomb plant round outcome"
msgstr "下包局的回合結果"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Round outcome when the bomb was planted by the team"
msgstr "當隊伍成功下包後的回合結果"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Won due to defusal"
msgstr "因拆彈勝利"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Lost due to bomb explosion"
msgstr "因炸彈爆炸失敗"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Chart axis label"
msgid "Lost due to player deaths"
msgstr "因玩家死亡失敗"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Enemy bomb plant round outcome"
msgstr "對手下包局的回合結果"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bomb-round-outcome-chart.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Round outcome when the bomb was planted by the enemy team"
msgstr "當敵人隊伍成功下包後的回合結果"

#: src/ui/team/performance/bombs/team-bombs-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Bombs"
msgstr "炸彈"

#: src/ui/team/performance/side/team-match-result-ct-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Match results starting as Counter-Terrorist"
msgstr "CT開局的比賽結果"

#: src/ui/team/performance/side/team-match-result-terro-chart.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Match results starting as Terrorist"
msgstr "T開局的比賽結果"

#: src/ui/team/performance/side/team-side-match-stats.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "Matches started as CT"
msgstr "CT開局的比賽"

#: src/ui/team/performance/side/team-side-match-stats.tsx
msgctxt "Chart tooltip"
msgid "Matches started as T"
msgstr "T開局的比賽"

#: src/ui/team/performance/side/team-side-match-stats.tsx
msgctxt "Chart title"
msgid "Starting side distribution"
msgstr "開始選邊"

#: src/ui/team/performance/side/team-side-stats.tsx
msgctxt "Panel title"
msgid "Side"
msgstr "陣營"

#: src/ui/team/team-loader.tsx
msgid "Loading team…"
msgstr "加載隊伍中…"

#: src/ui/team/team-tabs.tsx
msgctxt "Tab link"
msgid "Performance"
msgstr "表現"

#: src/ui/teams/no-teams.tsx
msgid "No team found with current filters."
msgstr "當前篩選條件下未找到隊伍。"

#: src/ui/teams/no-teams.tsx
msgid "No team found, you have to analyze demos to generate teams."
msgstr "未找到隊伍，你必須先分析 Demo 來生成隊伍。"

#. placeholder {0}: table.getSelectedRowCount()
#: src/ui/teams/table/selected-team-count.tsx
msgid "{0, plural, one {# team selected} other {# teams selected}}"
msgstr "{0, plural, other {# 支隊伍已選擇}}"

#. placeholder {0}: table.getRowCount()
#: src/ui/teams/table/team-count.tsx
msgid "{0, plural, one {# team} other {# teams}}"
msgstr "{0, plural, other {# 隊伍}}"

#: src/ui/teams/teams-table.tsx
msgid "Loading teams…"
msgstr "加載隊伍中…"

#: src/ui/title-bar/history/history-back-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Back in history"
msgstr "上一頁"

#: src/ui/title-bar/history/history-forward-button.tsx
msgctxt "Tooltip"
msgid "Forward in history"
msgstr "下一頁"

#: src/ui/title-bar/update-available-button.tsx
msgid "Update ready!"
msgstr "更新已準備就緒！"

#: src/ui/videos/remove-all-videos-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

#: src/ui/videos/remove-completed-videos-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Remove completed"
msgstr "移除已完成的任務"

#: src/ui/videos/resume-or-pause-video-queue-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: src/ui/videos/resume-or-pause-video-queue-button.tsx
msgctxt "Button"
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/ui/videos/resume-or-pause-video-queue-button.tsx
msgid "The video queue is paused!"
msgstr "視頻隊列已暫停！"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Waiting…"
msgstr "請等待…"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "In-game recording in progress…"
msgstr "遊戲內錄製中…"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Moving final files…"
msgstr "移動最後的文件…"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Generating video for sequence {number} / {sequenceCount}…"
msgstr "正在為鏡頭 {number} / {sequenceCount} 生成視頻…"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Merging videos into a single file…"
msgstr "將視頻片段合併為單個視頻文件…"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Video generation done"
msgstr "視頻生成已完成"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "The folder doesn't exist yet"
msgstr "文件夾不存在"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Video ID"
msgstr "視頻 ID"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Sequences"
msgstr "視頻序列"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Disk space"
msgstr "磁盤空間"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Encoder software"
msgstr "編碼器"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Merge sequences into single file"
msgstr "將序列合併為單個視頻文件"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Close game after recording"
msgstr "錄製後關閉遊戲"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "You will have to close the game manually."
msgstr "您必須手動關閉遊戲。"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Demo path"
msgstr "Demo 文件路徑"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Output path"
msgstr "輸出路徑"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Start tick"
msgstr "開始Tick"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "End tick"
msgstr "結束Tick"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "X-Ray"
msgstr "X光"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Assists"
msgstr "助攻"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Audio"
msgstr "音頻"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "Player voices"
msgstr "玩家語音"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "First camera on"
msgstr "將第一幕聚焦於"

#: src/ui/videos/video-entry.tsx
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/ui/videos/videos.tsx
msgid "No video generation in progress."
msgstr "沒有待生成的視頻。"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "General"
msgstr "常規"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Clutch"
msgstr "殘局"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Economy"
msgstr "經濟"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Rounds"
msgstr "回合"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Kills"
msgstr "擊殺次數"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Clutches"
msgstr "殘局"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Utility"
msgstr "投擲物"

#: src/ui/xlsx/xlsx-sheet-translations.ts
msgctxt "Excel sheet"
msgid "Players Flashbang matrix"
msgstr "玩家閃光彈矩陣"
